<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<generic:root xmlns="http://www.dell.com/thunder/content" xmlns:meta="http://www.dell.com/thunder/metaproperties" xmlns:generic="http://www.dell.com/thunder/generic" xmlns:product="http://www.dell.com/thunder/product">
  <generic:properties>
    <meta:title>Display Warranty</meta:title>
    <meta:date value="2015-11-23" />
    <meta:creator value="Dzulhimi"/>
    <meta:publisher value="SnP Operations Team" />
  </generic:properties>
  <generic:content>

    <product:name>
      <stringlookup ref="dellrefurbished" filter="'$(sku.type)' $in$ ['spare-parts']"/> ensemble de couverture arrière pour écran ACL - <dropdownlist refid="displaywarranty-204-color"/>
    </product:name>

    <product:longdesc>
      <para>
		Veuillez noter que pour les couvertures d’écran ACL, il est important de connaître la taille de votre écran ACL et le modèle de votre ordinateur portable.
	  </para>
	  <para>
		Pour vous aider à choisir la bonne couverture en plastique pour écran ACL, nous vous recommandons d’utiliser la fonction Recherche de l’étiquette de service ou la fonction Analyser mon système de l’outil Composantes de votre Dell<tm/> . Cela nous permettra de cerner correctement vos besoins en matière de couvercle en plastique pour écran ACL et d’offrir des solutions compatibles.
	  </para>
	  <para>
		Veuillez noter que certaines de nos pièces de rechange sont offertes sous forme de trousse ou d’ensemble. Ces trousses peuvent contenir des pièces supplémentaires nécessaires à l’installation. Si un produit n’est pas vendu sous forme de trousse ou d’ensemble, des pièces complémentaires peuvent être nécessaires afin de faciliter l’installation.
	  </para>
	  <para>
		<stringlookup ref="warrantyparagraphcontent" filter="'$(sku.type)' $in$ ['spare-parts']"/>
	  </para>
	  <para>
	    Cette garantie limitée sur le matériel de Dell couvre les défauts de matériel ou de fabrication de vos produits de marque Dell. Pour de plus amples renseignements sur nos services de garantie, veuillez consulter la page <link ref="www.dell.com/warranty">www.dell.com/warranty</link>.
      </para>
    </product:longdesc>

    <!-- Start of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->
    <product:highlights>
      <points>
        <point>
          Protéger votre écran ACL
        </point>
      </points>
    </product:highlights>

    <!-- End of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->
    <!-- Start of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->
    <product:techspecs>
      <product:techspec id="1" name="Couleur">
        <dropdownlist id="displaywarranty-204-color"/>
      </product:techspec>
      <product:techspec id="2" name="Type de produit">
        Couverture pour écran ACL
      </product:techspec>
    </product:techspecs>
    <!-- End of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->

  </generic:content>
</generic:root>