<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<generic:root xmlns="http://www.dell.com/thunder/content" xmlns:meta="http://www.dell.com/thunder/metaproperties" xmlns:generic="http://www.dell.com/thunder/generic" xmlns:product="http://www.dell.com/thunder/product">
  <generic:properties>
    <meta:title>Battery</meta:title>
    <meta:date value="2015-09-21" />
    <meta:creator value="Norsyahirah"/>
    <meta:publisher value="SnP Operations Team" />
  </generic:properties>
  <generic:content>

    <product:name>
       Batterie de remplacement au lithium ion Dell de <textbox value="6" refid="2"/> cellules à <textbox value="65" refid="1"/> Wh pour certains ordinateurs portables
    </product:name>
    <product:longdesc>
      <para>
        Toujours sur la route? Plus de soucis de batterie déchargée! Vous pouvez alimenter votre portable avec cette batterie au lithium ion à <textbox value="6" refid="2"/> cellules de Dell<<tm/>. Grâce à sa capacité pouvant atteindre <textbox value="65" refid="1"/> Wh, cette batterie permet à votre portable de travailler sans interruption lorsque vous êtes sur la route.
      </para>
    </product:longdesc>
    <product:highlights>
      <points>
        <point>
          Fournit une capacité de <textbox value="65" refid="1"/> Wh
        </point>
        <point>
          Cette batterie fournit une alimentation fiable pour assurer une performance fiable
        </point>
      </points>
	  
	   <!-- Compatibility -->
      <points title="@string(compatibility)">
        <point>
          Les pièces certifiées Dell font l’objet d’essais rigoureux exécutés par des ingénieurs qualifiés pour assurer leur fiabilité et leur compatibilité avec votre système Dell.
        </point>
        <point>
          Notre processus de qualification continu permet l’essai et la certification des technologies les plus récentes sur votre système Dell.
        </point>
		
		 <!-- Quality-->
      </points>
      <points title="@string(quality)">
        <point>
          Dell utilise uniquement des composants OEM de qualité.
        </point>
      </points>
       <!-- Warranty Section-->
	  <points title="@string(warranty)">

        <point>
         <stringlookup ref="warrantycontent3" filter="'$(sku.type)' $in$ ['customer-kit']"/>  
        </point>
        <point>
          L’utilisation de pièces authentiques de marque Dell signifie que vous n’avez pas à vous inquiéter de l’annulation de votre garantie sur le matériel.
        </point>
        <point>
          Les pièces de marques autres que Dell ne sont pas couvertes et pourraient annuler la garantie sur votre système.
        </point>
		<point>
		Pour en savoir plus sur les garanties, cliquez ici: <link ref="https://www.dell.com/learn/ca/fr/cacorp1/terms-of-sale-consumer-service-contracts">www.dell.com/warranty</link>
         </point>
		 
      </points>
	  <!-- Technical Support -->
      <points title="@string(technicalsupport)">
	  <point>
	  Ce produit nécessite le retrait du panneau arrière du système. Trouvez des instructions pour le retrait et l’installation de la batterie dans le manuel d’entretien de votre système. 
	  Vous trouverez les manuels d’entretien sur la <link ref="https://www.dell.com/support/home/fr-ca">page d’accueil de l’assistance technique Dell</link> en utilisant le numéro d’étiquette de service ou le nom du modèle.
	  </point>
        <point>
          Notre personnel du soutien technique demeure à votre disposition pour répondre à vos questions sur la mise à niveau avec les pièces certifiées Dell.
        </point>
        <point>
          Les pièces achetées auprès d’autres sources ne sont pas prises en charge par Dell.
        </point>
      </points>

    </product:highlights>

    <!-- Start of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->
    <!-- End of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->
    <!-- Start of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->
    <product:techspecs>
      <product:techspec id="1" name="Puissance fournie">
        <textbox value="65" id="1"/> Wh
      </product:techspec>
      <product:techspec id="2" name="Type de produit">
        Batterie
      </product:techspec>
      <product:techspec id="3" name="Technologie">
        Batterie au lithium ion à <textbox value="6" id="2"/> cellules
      </product:techspec>
      <product:techspec id="4" name="Type">
        <dropdownlist id="battery-type"/>
      </product:techspec>
    </product:techspecs>
    <!-- End of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->

  </generic:content>
</generic:root>