<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<generic:root xmlns="http://www.dell.com/thunder/content" xmlns:meta="http://www.dell.com/thunder/metaproperties" xmlns:generic="http://www.dell.com/thunder/generic" xmlns:product="http://www.dell.com/thunder/product">
  <generic:properties>
    <meta:title>Adapter</meta:title>
    <meta:date value="2024-5-2" />
    <meta:creator value="Dzulhimi"/>
    <meta:publisher value="SnP Operations Team" />
  </generic:properties>
  <generic:content>

    <product:name>
	<stringlookup ref="dellrefurbished" filter="'$(sku.type)' $in$ ['spare-parts']"/> Dell <textbox value="130" refid="1"/>W <dropdownlist id="barrel-type"/> Adattatore CA
    </product:name>

    <product:longdesc>
      <para>
	  Acquista un secondo adattatore CA per il tuo notebook in modo da non doverlo più trasportare avanti e indietro tra casa e ufficio. Lo potrai utilizzare anche in viaggio.
	  </para>
	  <para>
	  L'adattatore CA da <textbox value="130" refid="1"/>W di Dell<tm/> è progettato appositamente per soddisfare i requisiti di alimentazione dei notebook Dell<tm/>. 
	  Dotato di <textbox value="130" refid="1"/>W di potenza, questo adattatore consente di utilizzare il sistema e caricare contemporaneamente la batteria da prese di alimentazione. 
	  
      </para>
    </product:longdesc>
    <!-- Start of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->
    <product:highlights>
	  <points>
        <point>
		<textbox value="130" refid="1"/>W di potenza per utilizzare e ricaricare il notebook 
        </point>
        
        <point>
        Cinturino in gomma per una facile gestione dei cavi e anello con LED sul connettore CC
        </point>
      </points>
	  <points title="@string(compatibility)">
	  <point>
	  I componenti a marchio Dell autentici vengono sottoposti a test rigorosi eseguiti da tecnici qualificati per garantirne l'affidabilità e la compatibilità con il sistema Dell. 
	  </point>
	  <point>
	  Il processo di qualifica si basa sull'esecuzione di test e sulla certificazione delle novità tecnologiche nel sistema Dell.
	  </point>
	  </points>
	  <points title="@string(quality)">
	  <point>
	  Dell utilizza solo componenti di qualità OEM.
	  </point>
	  </points>
	  <points title="@string(warranty)">
	  <point>
	  <stringlookup ref="warrantycontent3"/>
	  </point>
	  <point>
	  I componenti a marchio Dell autentici attestano la garanzia hardware del sistema. 
	  </point>
	  <point>
	  I componenti non Dell non sono coperti e potrebbero invalidare la garanzia del sistema. 
	  </point>
	  </points>
	  <points title="@string(technicalsupport)">
	  <point>
	  Lo staff di esperti del supporto tecnico di Dell è disponibile per rispondere a qualsiasi domanda relativa all'aggiornamento dei componenti a marchio Dell autentici.  
	  </point>
	  <point>
	  Dell non fornisce alcun supporto tecnico per i componenti acquistati presso altri fornitori.
	  </point>
	  </points>
    </product:highlights>

    <!-- End of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->
    <!-- Start of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->
    <product:techspecs>
      
      <product:techspec id="1" name="Tipo di dispositivo">
      Adattatore CA
      </product:techspec>
      <product:techspec id="2" name="Potenza fornita">
	  <textbox value="130" id="1"/>W
      </product:techspec>
	  
    </product:techspecs>
    <!-- End of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->

  </generic:content>
</generic:root>