<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<generic:root xmlns="http://www.dell.com/thunder/content" xmlns:meta="http://www.dell.com/thunder/metaproperties" xmlns:generic="http://www.dell.com/thunder/generic" xmlns:product="http://www.dell.com/thunder/product">
  <generic:properties>
    <meta:title>Adapter</meta:title>
    <meta:date value="2015-09-28" />
    <meta:creator value="Dzulhimi"/>
    <meta:publisher value="SnP Operations Team" />
  </generic:properties>
  <generic:content>

    <product:name>
	<stringlookup ref="dellrefurbished" filter="'$(sku.type)' $in$ ['spare-parts']"/> Προσαρμογέας AC Dell <textbox value="130" refid="1"/>W <textbox value="3" refid="2"/> ακίδων με καλώδιο τροφοδοσίας <textbox value="6" refid="3"/><dropdownlist refid="meter-feet-unit"/><textbox value=",UK" id="8"/>
    </product:name>

    <product:longdesc>
      <para>
	  Σταματήστε να μεταφέρετε συνεχώς τον προσαρμογέα AC από το σπίτι στο γραφείο και το αντίστροφο. Αγοράστε έναν δεύτερο προσαρμογέα AC για το φορητό σας υπολογιστή και κρατήστε τον ένα στο γραφείο και τον άλλο στο σπίτι ή για τα ταξίδια σας.
	  </para>
	  <para>
	  Ο προσαρμογέας AC <textbox value="130" refid="1"/>W από την Dell<tm/> είναι ειδικά σχεδιασμένος, ώστε να καλύπτει τις ανάγκες τροφοδοσίας του δικού σας φορητού υπολογιστή Dell<tm/>. 
	  Με ισχύ <textbox value="130" refid="1"/>W, αυτός ο προσαρμογέας σάς επιτρέπει να χρησιμοποιείτε το σύστημά σας και ταυτόχρονα να φορτίζετε την μπαταρία του από παροχές ηλεκτρικού ρεύματος. 
	  Διατίθεται με καλώδιο τροφοδοσίας <textbox value="6" refid="3"/><dropdownlist refid="meter-feet-unit"/>.
      </para>
    </product:longdesc>
    <!-- Start of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->
    <product:highlights>
	  <points>
        <point>
		Προσφέρει ισχύ <textbox value="130" refid="1"/>W, αρκετή για να τροφοδοτήσει και να φορτίσει το φορητό σας υπολογιστή 
        </point>
        <point>
		Διατίθεται με καλώδιο τροφοδοσίας <textbox value="6" refid="3"/><dropdownlist refid="meter-feet-unit"/> 
        </point>
        <point>
        Περιλαμβάνει ελαστικό λουρί για εύκολη διαχείριση των καλωδίων, καθώς και φωτεινή ένδειξη LED σε σχήμα δακτυλίου στην υποδοχή DC
        </point>
      </points>
	  <points title="@string(compatibility)">
	  <point>
	  Τα αυθεντικά ανταλλακτικά Dell υποβάλλονται σε αυστηρές δοκιμές από εξειδικευμένους μηχανικούς για τη διασφάλιση της συμβατότητας και της αξιοπιστίας στο σύστημα Dell που διαθέτετε.  
	  </point>
	  <point>
	  Η σταθερή διαδικασία κάλυψης των προϋποθέσεων επιτρέπει τον έλεγχο και την πιστοποίηση της νεότερης τεχνολογίας στο σύστημα Dell που διαθέτετε.
	  </point>
	  </points>
	  <points title="@string(quality)">
	  <point>
	  Η Dell χρησιμοποιεί μόνο εξαρτήματα ποιότητας επιπέδου OEM.
	  </point>
	  </points>
	  <points title="@string(warranty)">
	  <point>
	  <stringlookup ref="warrantycontent3"/>
	  </point>
	  <point>
	  Τα αυθεντικά ανταλλακτικά Dell διασφαλίζουν ότι δεν θα ανησυχείτε για τυχόν ακύρωση της εγγύησης υλικού του συστήματός σας. 
	  </point>
	  <point>
	  Τα εξαρτήματα που δεν είναι Dell δεν καλύπτονται και ενδέχεται να ακυρώσουν την εγγύηση του συστήματός σας. 
	  </point>
	  </points>
	  <points title="@string(technicalsupport)">
	  <point>
	  Το έμπειρο προσωπικό μας για την τεχνική υποστήριξη είναι πάντοτε έτοιμο να απαντήσει σε τυχόν ερωτήσεις σχετικά με την αναβάθμιση των πιστοποιημένων ανταλλακτικών Dell που διαθέτετε. 
	  </point>
	  <point>
	  Τα εξαρτήματα που έχουν αγοραστεί από άλλες πηγές δεν θα υποστηρίζονται από την Dell.
	  </point>
	  </points>
    </product:highlights>

    <!-- End of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->
    <!-- Start of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->
    <product:techspecs>
      <product:techspec id="1" name="Χαρακτηριστικά">
	  Περιλαμβάνει βύσμα <textbox value="3" id="2"/> ακίδων
      </product:techspec>
      <product:techspec id="2" name="Τύπος συσκευής">
      Προσαρμογέας AC
      </product:techspec>
      <product:techspec id="3" name="Παρεχόμενη ισχύς">
	  <textbox value="130" id="1"/>W
      </product:techspec>
	  <product:techspec id="4" name="Καλώδιο που περιλαμβάνεται">
	  Καλώδιο τροφοδοσίας <textbox value="6" id="3"/><dropdownlist id="meter-feet-unit"/>
      </product:techspec>
    </product:techspecs>
    <!-- End of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->

  </generic:content>
</generic:root>