<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<generic:root xmlns="http://www.dell.com/thunder/content" xmlns:meta="http://www.dell.com/thunder/metaproperties" xmlns:generic="http://www.dell.com/thunder/generic" xmlns:product="http://www.dell.com/thunder/product">
  <generic:properties>
    <meta:title>Keyboard Combo</meta:title>
    <meta:date value="2015-11-18" />
    <meta:creator value="Johnny"/>
    <meta:publisher value="SnP Operations Team" />
  </generic:properties>
  <generic:content>

    <product:name> 
	  <stringlookup ref="dellrefurbished" filter="'$(sku.type)' $in$ ['spare-parts']"/> toetsenbord -<textbox value="84" id="1"/> toetsen</product:name>

    <product:longdesc>
	  <para>
	  Een toetsenbord is een standaard invoerapparaat dat wordt gebruikt om gegevens op de computer in te voeren en de werking ervan te beheren. Een toetsenbord kan intern of extern zijn. Interne toetsenborden zijn er alleen voor laptops, externe toetsenborden kunnen worden gebruikt met laptops, desktops en servers. Externe toetsenborden zijn verkrijgbaar met PS2- of USB-interface-verbindingen. Het aantal toetsen op een toetsenbord bepaalt het aantal tekens en de bewerkingen die kunnen worden uitgevoerd. Het type interface bepaalt de compatibiliteit van het toetsenbord met uw systeem. Sommige toetsenborden zijn draadloos. Toetsenborden kunnen ook worden geleverd in verschillende talen (voor bijvoorbeeld Latijns/Latijns-Amerika, Verenigde Staten) met de bijbehorende tekentoetsen voor de betreffende taal.
	  </para>
	  <para>
	  Houd er rekening mee dat sommige van onze vervangende producten worden geleverd als kit of montage. Deze kits bevatten mogelijk extra onderdelen die vereist zijn voor installatie. Als een product niet wordt verkocht als kit of montage, zijn mogelijk extra onderdelen vereist voor installatiegemak.
	  </para>  
      <para>
	    <stringlookup ref="warrantyparagraphcontent" filter="'$(sku.type)' $in$ ['spare-parts']"/>
	  </para>
	  <para>
	  De beperkte hardwaregarantie van Dell dekt materiaal- en productiefouten in uw hardware van Dell.
	  </para>
	  
	</product:longdesc>

    <!-- Start of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->
    <product:highlights>
	  <points>
	    <point>
		<textbox value="84" refid="1"/> toetsen
		</point>
		<point>
		Spaans
		</point>
	  </points>
	</product:highlights>

    <!-- End of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->
    <!-- Start of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->
    <product:techspecs>
      <product:techspec id="1" name="Type product">
		toetsenbord
      </product:techspec>
      <product:techspec id="2" name="Aantal toetsen">
		<textbox value="84" refid="1"/> toetsen
      </product:techspec>
	  <product:techspec id="3" name="Taal/talen">
		Spaans (Latijns-Amerika)
      </product:techspec>
	  <product:techspec id="4" name="Type apparaat">
		Intern toetsenbord
      </product:techspec>
    </product:techspecs>
    <!-- End of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->

  </generic:content>
</generic:root>