<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<generic:root xmlns="http://www.dell.com/thunder/content" xmlns:meta="http://www.dell.com/thunder/metaproperties" xmlns:generic="http://www.dell.com/thunder/generic" xmlns:product="http://www.dell.com/thunder/product">
  <generic:properties>
    <meta:title>Keyboard Combo</meta:title>
    <meta:date value="2015-11-18" />
    <meta:creator value="Johnny"/>
    <meta:publisher value="SnP Operations Team" />
  </generic:properties>
  <generic:content>

    <product:name> 
	  <stringlookup ref="dellrefurbished" filter="'$(sku.type)' $in$ ['spare-parts']"/> Teclado de <textbox value="84" id="1"/> teclas</product:name>

    <product:longdesc>
	  <para>
	  El teclado es un dispositivo de entrada estándar que se utiliza para ingresar datos en la computadora y para controlar su funcionamiento. Un teclado pueden ser interno o externo. Los teclados internos son para laptops únicamente, mientras que los teclados externos se pueden utilizar con laptops, computadoras de escritorio y servidores. Los teclados externos están disponibles con conexiones de interfaz PS2 o interfaz USB. La cantidad de teclas de un teclado determina el total de caracteres y las operaciones que se pueden realizar. El tipo de interfaz determina la compatibilidad del teclado con su sistema. Algunos teclados son inalámbricos. Los teclados también pueden venir en diferentes idiomas (por ejemplo, para latino/América Latina, Estados Unidos) con las teclas de caracteres correspondientes a cada idioma.
	  </para>
	  <para>
	  Tenga en cuenta que algunos de nuestros productos de reemplazo se proporcionan como kits o ensamblajes. Estos kits pueden contener piezas adicionales requeridas para la instalación. En el caso de que un producto no se venda como kit o ensamblaje, es posible que se requieran piezas complementarias para facilitar su instalación.
	  </para>  
      <para>
	    <stringlookup ref="warrantyparagraphcontent" filter="'$(sku.type)' $in$ ['spare-parts']"/>
	  </para>
	  <para>
	  La garantía limitada de hardware de Dell cubre los defectos en los materiales y en la mano de obra de los productos de hardware marca Dell. 
	  </para>
	  
	</product:longdesc>

    <!-- Start of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->
    <product:highlights>
	  <points>
	    <point>
		<textbox value="84" refid="1"/> teclas
		</point>
		<point>
		Español
		</point>
	  </points>
	</product:highlights>

    <!-- End of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->
    <!-- Start of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->
    <product:techspecs>
      <product:techspec id="1" name="Tipo de producto">
		Teclado
      </product:techspec>
      <product:techspec id="2" name="Cantidad de teclas">
		<textbox value="84" refid="1"/> teclas
      </product:techspec>
	  <product:techspec id="3" name="Idioma(s)">
		Español (latinoamericano)
      </product:techspec>
	  <product:techspec id="4" name="Tipo de dispositivo">
		Teclado interno
      </product:techspec>
    </product:techspecs>
    <!-- End of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->

  </generic:content>
</generic:root>