<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<generic:root xmlns="http://www.dell.com/thunder/content" xmlns:meta="http://www.dell.com/thunder/metaproperties" xmlns:generic="http://www.dell.com/thunder/generic" xmlns:product="http://www.dell.com/thunder/product">
  <generic:properties>
     <meta:title>Notebook Auto/Air Adapter</meta:title>
    <meta:date value="2023-08-23" />
    <meta:creator value="Norsyahirah"/>
    <meta:publisher value="SnP Operations Team" />
  </generic:properties>
  <generic:content>

    <product:name>
      <stringlookup ref="dellrefurbished" filter="'$(sku.type)' $in$ ['spare-parts']"/> Adaptateur d’alimentation Dell pour ordinateur portable de <textbox value="130" refid="1"/> W pour la voiture et l’avion - <textbox value="7.4mm, 4.5mm" id="8"/>
    </product:name>

    <product:longdesc>
      <para>
        Démarrez et restez productif sur la route, en vol ou au bureau avec un seul appareil, l'adaptateur Dell<tm/> Auto/Air. Il s'agit d'un appareil DC tout-en-un qui alimentera vos ordinateurs portables Dell. 
        Il se branche sur une prise automatique ou une sortie d'air pour des performances durables. 
        Ce produit a été testé et validé sur les systèmes Dell pour garantir qu'il fonctionnera avec votre système. Il est pris en charge par le support technique Dell lorsqu'il est utilisé avec un système Dell.

      </para>
    </product:longdesc>
	
    <!-- Start of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->
    <product:highlights>
	  <points>
        <point>
          Offre une capacité de <textbox value="130" refid="1"/> W, ce qui est suffisant pour alimenter et recharger votre portable
        </point>
        <point>
          Comprend une courroie de caoutchouc pour faciliter la gestion des câbles et un anneau de lumière à DEL autour de la fiche c.c.
        </point>
      </points>
        <points title="@string(compatibility)">
          <point>
            Les pièces certifiées Dell font l’objet d’essais rigoureux exécutés par des ingénieurs qualifiés pour assurer leur fiabilité et leur compatibilité avec votre système Dell.
          </point>
          <point>
            Notre processus de qualification continu permet l’essai et la certification des technologies les plus récentes sur votre système Dell.
          </point>
        </points>
        <points title="@string(quality)">
          <point>
            Dell utilise uniquement des composants OEM de qualité.
          </point>
        </points>
        <points title="@string(warranty)">
          <point>
            <stringlookup ref="warrantycontent3"/>
          </point>
          <point>
            L’utilisation de pièces authentiques de marque Dell signifie que vous n’avez pas à vous inquiéter de l’annulation de votre garantie sur le matériel.
          </point>
          <point>
            Les pièces de marques autres que Dell ne sont pas couvertes et pourraient annuler la garantie sur votre système.
          </point>
         
        </points>
        <points title="@string(technicalsupport)">
          <point>
            Notre personnel du soutien technique demeure à votre disposition pour répondre à vos questions sur la mise à niveau avec les pièces certifiées Dell.
          </point>
          <point>
            Les pièces achetées auprès d’autres sources ne sont pas prises en charge par Dell.
          </point>
        </points>
    </product:highlights>

    <!-- End of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->
    <!-- Start of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->
    <product:techspecs>
      <product:techspec id="1" name="Type de périphérique">
        Adaptateur d’alimentation pour ordinateur portable pour la voiture et l’avion
      </product:techspec>
      <product:techspec id="2" name="Puissance fournie">
        <textbox value="130" id="1"/> W
      </product:techspec>
    </product:techspecs>
    <!-- End of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->

  </generic:content>
</generic:root>