<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<generic:root xmlns="http://www.dell.com/thunder/content" xmlns:meta="http://www.dell.com/thunder/metaproperties" xmlns:generic="http://www.dell.com/thunder/generic" xmlns:product="http://www.dell.com/thunder/product">
  <generic:properties>
    <meta:title>Notebook Auto/Air Adapter</meta:title>
    <meta:date value="2023-08-23" />
    <meta:creator value="Norsyahirah"/>
    <meta:publisher value="SnP Operations Team" />
  </generic:properties>
  <generic:content>

    <product:name>
	<stringlookup ref="dellrefurbished" filter="'$(sku.type)' $in$ ['spare-parts']"/> <textbox value="130" refid="1"/>W stejnosměrný napájecí adaptér pro notebooky Dell stejnosměrný napájecí adaptér pro notebooky - <textbox value="7.4mm, 4.5mm" id="8"/>
    </product:name>

    <product:longdesc>
	<para>
      Napájejte se a zůstaňte produktivní na cestách, za letu nebo ve své kanceláři s jedním zařízením s adaptérem Auto/Air Dell<tm/>. Jedná se o zařízení DC-DC typu vše v jednom, které bude napájet vaše notebooky Dell. Připojuje se do automatického výstupu nebo výstupu vzduchu pro dlouhodobý výkon. 
	  Tento produkt byl testován a ověřen na systémech Dell, aby bylo zajištěno, že bude s vaším systémem fungovat. Při použití se systémem Dell je podporována technickou podporou společnosti Dell.
	  </para>
    </product:longdesc>
    <!-- Start of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->
    <product:highlights>
	  <points>
        <point>
		Nabízí napájení <textbox value="130" refid="1"/>W, postačující k tomu, abyste mohli současně pracovat a nabíjet notebook 
        </point>
        <point>
		Má pryžový pásek pro snadnou správu kabelů a prstencovou kontrolku na stejnosměrném konektoru
        </point>
      </points>
	  <points title="@string(compatibility)">
	  <point>
	  Originální součásti značky Dell podstupují přísné zkoušky kvalifikovanými techniky, aby byla zajištěna jejich kompatibilita a spolehlivost v počítačích Dell. 
	  </point>
	  <point>
	  Neustálý proces kvalifikace zajišťuje testování a certifikaci nejnovějších technologických prvků v počítačích Dell.
	  </point>
	  </points>
	  <points title="@string(quality)">
	  <point>
	  Společnost Dell používá výhradně kvalitní součásti OEM.
	  </point>
	  </points>
	  <points title="@string(warranty)">
	  <point>
	  <stringlookup ref="warrantycontent3"/>
	  </point>
	  <point>
	  Originální součásti značky Dell znamenají, že si nemusíte dělat starosti obávat o platnost záruky na hardware počítače. 
	  </point>
	  <point>
	  Díly jiných výrobců než společnosti Dell nejsou kryty zárukou a mohou způsobit zrušení platnosti záruky na celý počítač. 
	  </point>
	 
	  </points>
	  <points title="@string(technicalsupport)">
	  <point>
	  Na jakékoli dotazy k upgradu originálních součástí značky Dell vám odpovědí zkušení pracovníci naší technické podpory 
	  </point>
	  <point>
	  Společnost Dell nepodporuje součásti zakoupené z jiných zdrojů.
	  </point>
	  </points>
    </product:highlights>

    <!-- End of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->
    <!-- Start of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->
    <product:techspecs>
      <product:techspec id="1" name="Typ zařízení">
      stejnosměrný napájecí adaptér pro notebooky do vozidel a letadel
      </product:techspec>
      <product:techspec id="2" name="Kapacita">
		<textbox value="130" id="1"/>W
      </product:techspec>
	  
    </product:techspecs>
    <!-- End of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->

  </generic:content>
</generic:root>