<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<generic:root xmlns="http://www.dell.com/thunder/content" xmlns:meta="http://www.dell.com/thunder/metaproperties" xmlns:generic="http://www.dell.com/thunder/generic" xmlns:product="http://www.dell.com/thunder/product">
  <generic:properties>
     <meta:title>Notebook Auto/Air Adapter</meta:title>
    <meta:date value="2023-08-23" />
    <meta:creator value="Norsyahirah"/>
    <meta:publisher value="SnP Operations Team" />
  </generic:properties>
  <generic:content>

    <product:name>
	<stringlookup ref="dellrefurbished" filter="'$(sku.type)' $in$ ['spare-parts']"/> <textbox value="130" refid="1"/>W DC-strømadapter til bærbare Dell-computere, der bruges i bilen og flyet - <textbox value="7.4mm, 4.5mm" id="8"/>
    </product:name>

    <product:longdesc>
      <para>
	  Tænd og bliv produktiv på vejen, under flyvningen eller på kontoret med en enhed, Dell<tm/> Auto/Air-adapteren. 
	  Det er en alt-i-en DC-DC-enhed, der forsyner dine Dell notebooks. 
	  Den tilsluttes til autoudtag eller luftudtag for lang levetid. 
	  Dette produkt er testet og valideret på Dell -systemer for at sikre, at det fungerer sammen med dit system. 
	  Det understøttes af Dells tekniske support, når det bruges sammen med et Dell -system.
	  </para>
    </product:longdesc>
    <!-- Start of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->
    <product:highlights>
	  <points>
        <point>
		Giver din bærbare computer <textbox value="130" refid="1"/>W tilstrækkelig strøm og opladning 
        </point>
        <point>
        Med en gummistrop til nem kabelhåndtering og en LED-indikatorring på DC-stikket
        </point>
      </points>
	  <points title="@string(compatibility)">
	  <point>
	  Originale Dell-dele er underlagt grundige tests af kvalificerede teknikere for at sikre kompatibilitet og pålidelighed i dit Dell-system. 
	  </point>
	  <point>
	  Med opretholdelsen af vores kvalifikationsproces kan vi teste og certificere den nyeste teknologi i dit Dell-system.
	  </point>
	  </points>
	  <points title="@string(quality)">
	  <point>
	  Dell bruger kun kvalitetskomponenter i OEM-klassen.
	  </point>
	  </points>
	  <points title="@string(warranty)">
	  <point>
	  <stringlookup ref="warrantycontent3"/>
	  </point>
	  <point>
	  Originale Dell-dele betyder, at du ikke behøver at bekymre dig om at bryde systemets hardwaregaranti.  
	  </point>
	  <point>
	  Ikke-Dell-dele er ikke dækket af garantien og kan ophæve systemgarantien. 
	  </point>
	
	  </points>
	  <points title="@string(technicalsupport)">
	  <point>
	  Vores erfarne tekniske supportmedarbejdere står til rådighed for at besvare eventuelle spørgsmål vedrørende din opgradering med originale Dell-dele. 
	  </point>
	  <point>
	  Dell yder ikke support til dele købt hos andre kilder.
	  </point>
	  </points>
    </product:highlights>

    <!-- End of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->
    <!-- Start of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->
    <product:techspecs>
      <product:techspec id="1" name="Enhedstype">
         DC-strømadapter til bærbare computere, der bruges i bilen og flyet
      </product:techspec>
      <product:techspec id="3" name="Strømforsyning">
	  <textbox value="130" id="1"/>W
      </product:techspec>
	  
    </product:techspecs>
    <!-- End of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->

  </generic:content>
</generic:root>