<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<generic:root xmlns="http://www.dell.com/thunder/content" xmlns:meta="http://www.dell.com/thunder/metaproperties" xmlns:generic="http://www.dell.com/thunder/generic" xmlns:product="http://www.dell.com/thunder/product">
  <generic:properties>
    <meta:title>Notebook Auto/Air Adapter</meta:title>
    <meta:date value="2023-08-23" />
    <meta:creator value="Norsyahirah"/>
    <meta:publisher value="SnP Operations Team" />
  </generic:properties>
  <generic:content>

    <product:name>
	<stringlookup ref="dellrefurbished" filter="'$(sku.type)' $in$ ['spare-parts']"/> Dell laptop auto en vliegtuig <textbox value="130" refid="1"/>W gelijkstroom voedingsadapter - <textbox value="7.4mm, 4.5mm" id="8"/>
    </product:name>

    <product:longdesc>
    <para>
	Start op en blijf productief onderweg, tijdens de vlucht of op kantoor met één apparaat, de Dell<tm/> Auto/Air Adapter. 
	Het is een alles-in-één DC-apparaat dat uw Dell notebooks van stroom voorziet. Het wordt aangesloten op een automatische uitlaat of luchtuitlaat voor langdurige prestaties. 
	Dit product is getest en gevalideerd op Dell-systemen om er zeker van te zijn dat het met uw systeem werkt. 
	Het wordt ondersteund door Dell Technical Support bij gebruik met een Dell-systeem.
	</para>
	</product:longdesc>
    <!-- Start of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->
    <product:highlights>
	  <points>
        <point>
		Levert <textbox value="130" refid="1"/>W wat voldoende is voor uw laptop en om de batterij op te laden 
        </point>
        <point>
        Uitgerust met een rubberen riem voor eenvoudig kabelbeheer en een led-ring op de gelijkstroomconnector
        </point>
      </points>
	  <points title="@string(compatibility)">
	  <point>
	  Originele onderdelen van Dell ondergaan rigoureuze testen door gekwalificeerde engineers, die zorgen voor compatibiliteit met en betrouwbaarheid in uw Dell systeem  
	  </point>
	  <point>
	  In ons langdurige kwalificatieproces wordt de nieuwste technologie getest op en gecertificeerd voor uw Dell systeem
	  </point>
	  </points>
	  <points title="@string(quality)">
	  <point>
	  Dell gebruikt uitsluitend hoogwaardige onderdelen van OEM-kwaliteit
	  </point>
	  </points>
	  <points title="@string(warranty)">
	  <point>
	  <stringlookup ref="warrantycontent3"/>
	  </point>
	  <point>
	  Met originele onderdelen van Dell hoeft u zich geen zorgen te maken over de geldigheid van uw garantie. 
	  </point>
	  <point>
	  Onderdelen die niet van Dell zijn, vallen niet onder de garantie en maken mogelijk de garantie op uw systeem ongeldig.  
	  </point>
	 
	  </points>
	  <points title="@string(technicalsupport)">
	  <point>
	  Onze ervaren medewerkers van de technische support staan klaar om al uw vragen over uw upgrade met originele onderdelen van Dell te beantwoorden.  
	  </point>
	  <point>
	  Onderdelen die bij andere leveranciers zijn gekocht, worden niet door Dell ondersteund
	  </point>
	  </points>
    </product:highlights>

    <!-- End of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->
    <!-- Start of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->
    <product:techspecs>
      <product:techspec id="1" name="Type apparaat">
      Laptop auto en vliegtuig gelijkstroom voedingsadapter
      </product:techspec>
      <product:techspec id="2" name="Geleverd vermogen">
	  <textbox value="130" id="1"/>W
      </product:techspec>
	  
    </product:techspecs>
    <!-- End of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->

  </generic:content>
</generic:root>