<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<generic:root xmlns="http://www.dell.com/thunder/content" xmlns:meta="http://www.dell.com/thunder/metaproperties" xmlns:generic="http://www.dell.com/thunder/generic" xmlns:product="http://www.dell.com/thunder/product">
  <generic:properties>
    <meta:title>Notebook Auto/Air Adapter</meta:title>
    <meta:date value="2023-08-23" />
    <meta:creator value="Norsyahirah"/>
    <meta:publisher value="SnP Operations Team" />
  </generic:properties>
  <generic:content>

    <product:name>
	<stringlookup ref="dellrefurbished" filter="'$(sku.type)' $in$ ['spare-parts']"/> <textbox value="130" refid="1"/> W:n virtamuuntaja Dellin-kannettavalle autoihin ja lentokoneisiin - <textbox value="7.4mm, 4.5mm" id="8"/>
    </product:name>

    <product:longdesc>
      <para>
        Käynnistä ja pysy tuottavana tien päällä, lennossa tai toimistossa yhdellä Dell<tm/> Auto/Air -sovittimella. Se on all-in-one, DC-laite, joka saa virtaa Dell-kannettavista. Se kytketään automaattiseen ulostuloaukkoon tai ilmanpoistoputkeen, mikä takaa pitkän käyttöiän. Tämä tuote on testattu ja validoitu Dell -järjestelmissä sen varmistamiseksi, 
		että se toimii järjestelmän kanssa. Dellin tekninen tuki tukee sitä, kun sitä käytetään Dell -järjestelmän kanssa.

	  </para>
    </product:longdesc>
    <!-- Start of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->
    <product:highlights>
	  <points>
        <point>
		Tehoa <textbox value="130" refid="1"/> W:n, riittävästi kannettavan tietokoneen käyttämiseen ja lataamiseen 
        </point>
        <point>
        Sisältää kaapelien hallintaa helpottavan kumihihnan sekä virtaliittimen LED-valorenkaan
        </point>
      </points>
	  <points title="@string(compatibility)">
	  <point>
	  Pätevät insinöörit suorittavat aidoille Dell-osille vaativia testejä, jotka varmistavat osien yhteensopivuuden ja luotettavan toiminnan Dell-järjestelmässä.  
	  </point>
	  <point>
	  Jatkuva hyväksyntäprosessimme mahdollistaa uusimman teknologian mukaisen testauksen ja sertifioinnin Dell-järjestelmässä.
	  </point>
	  </points>
	  <points title="@string(quality)">
	  <point>
	  Dell käyttää vain laadukkaita OEM-osia.
	  </point>
	  </points>
	  <points title="@string(warranty)">
	  <point>
	  <stringlookup ref="warrantycontent3"/>
	  </point>
	  <point>
	  Aidot Dell-osat tarkoittavat, että sinun ei tarvitse olla huolissasi järjestelmän laitteistotakuun raukeamisesta. 
	  </point>
	  <point>
	  Muut kuin Dellin osat eivät kuulu takuun piiriin, ja niiden käyttö voi kumota järjestelmän takuun.  
	  </point>
	 
	  </points>
	  <points title="@string(technicalsupport)">
	  <point>
	  Teknisen tukemme kokeneet asiantuntijat vastaavat kaikkiin Dellin sertifioimiin osiin liittyviin kysymyksiin. 
	  </point>
	  <point>
	  Dell ei tarjoa tukipalveluita muilta toimittajilta ostetuille osille.
	  </point>
	  </points>
    </product:highlights>

    <!-- End of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->
    <!-- Start of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->
    <product:techspecs>
      <product:techspec id="1" name="Laitetyyppi">
      virtamuuntaja-kannettavalle autoihin ja lentokoneisiin
      </product:techspec>
      <product:techspec id="2" name="Teho">
	  <textbox value="130" id="1"/> W:n
      
    </product:techspecs>
    <!-- End of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->

  </generic:content>
</generic:root>
