<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<generic:root xmlns="http://www.dell.com/thunder/content" xmlns:meta="http://www.dell.com/thunder/metaproperties" xmlns:generic="http://www.dell.com/thunder/generic" xmlns:product="http://www.dell.com/thunder/product">
  <generic:properties>
    <meta:title>Notebook Auto/Air Adapter</meta:title>
    <meta:date value="2023-08-23" />
    <meta:creator value="Norsyahirah"/>
    <meta:publisher value="SnP Operations Team" />
  </generic:properties>
  <generic:content>

    <product:name>
	<stringlookup ref="dellrefurbished" filter="'$(sku.type)' $in$ ['spare-parts']"/> Dell Laptop-Gleichstromnetzteil für Auto und Flugzeug, <textbox value="130" refid="1"/> W - <textbox value="7.4mm, 4.5mm" id="8"/>
    </product:name>

    <product:longdesc>
      <para>
	  Schalten Sie ein und bleiben Sie unterwegs, während des Flugs oder in Ihrem Büro produktiv mit einem einzigen Gerät, dem Dell<tm/> Auto/Air-Adapter. Es ist ein All-in-One-DC-Gerät, das Ihre Dell Notebooks mit Strom versorgt. Es wird für eine lang anhaltende Leistung in eine automatische Steckdose oder einen Luftauslass eingesteckt. Dieses Produkt wurde auf Dell-Systemen getestet und validiert, 
	  um sicherzustellen, dass es mit Ihrem System funktioniert. Es wird vom technischen Support von Dell unterstützt, wenn es mit einem Dell-System verwendet wird.
	  </para>
    </product:longdesc>
    <!-- Start of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->
    <product:highlights>
	  <points>
        <point>
		<textbox value="130" refid="1"/> W zum gleichzeitigen Betreiben und Aufladen Ihres Notebooks 
		</point>
        <point>
        Mit Gummiriemen für ein einfaches Kabelmanagement und LED-Leuchtring auf dem Gleichstromanschluss
        </point>
      </points>
	  <points title="@string(compatibility)">
	  <point>
	  Originalteile von Dell werden strengen Tests durch qualifizierte Techniker unterzogen, um Kompatibilität und Zuverlässigkeit in Ihrem Dell System sicherzustellen.  
	  </point>
	  <point>
	  Durch unseren nachhaltigen Qualifizierungsprozess können die neuesten Technologien in Ihrem Dell System getestet und zertifiziert werden.
	  </point>
	  </points>
	  <points title="@string(quality)">
	  <point>
	  Dell verwendet nur Komponenten von OEM-Qualität.
	  </point>
	  </points>
	  <points title="@string(warranty)">
	  <point>
	  <stringlookup ref="warrantycontent3"/>
	  </point>
	  <point>
	  Originalteile von Dell bedeuten, dass Sie sich keine Sorgen zu machen brauchen, den Service für die Hardware Ihres Systems zu verlieren. 
	  </point>
	  <point>
	  Bauteile, die nicht von Dell stammen, sind nicht abgedeckt und machen den Service für Ihr System möglicherweise ungültig. 
	  </point>
	  </points>
	  <points title="@string(technicalsupport)">
	  <point>
	  Unsere erfahrenen Mitarbeiter beim technischen Support beantworten gerne Ihre Fragen zu einem Upgrade auf von Dell zertifizierte Teile. 
	  </point>
	  <point>
	  Bei anderen Anbietern erworbene Teile werden von Dell nicht unterstützt.
	  </point>
	  </points>
    </product:highlights>

    <!-- End of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->
    <!-- Start of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->
    <product:techspecs>
      <product:techspec id="1" name="Gerätetyp">
      Laptop-Gleichstromnetzteil für Auto und Flugzeug
      </product:techspec>
      <product:techspec id="2" name="Stromversorgung">
	  <textbox value="130" id="1"/> W
      </product:techspec>
    </product:techspecs>
    <!-- End of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->

  </generic:content>
</generic:root>