<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<generic:root xmlns="http://www.dell.com/thunder/content" xmlns:meta="http://www.dell.com/thunder/metaproperties" xmlns:generic="http://www.dell.com/thunder/generic" xmlns:product="http://www.dell.com/thunder/product">
  <generic:properties>
    <meta:title>Notebook Auto/Air Adapter</meta:title>
    <meta:date value="2023-08-23" />
    <meta:creator value="Norsyahirah"/>
    <meta:publisher value="SnP Operations Team" />
  </generic:properties>
  <generic:content>

    <product:name>
	<stringlookup ref="dellrefurbished" filter="'$(sku.type)' $in$ ['spare-parts']"/> Ноутбуки Dell: адаптер питания постоянного тока для автомобилей и самолетов, <textbox value="130" refid="1"/> Вт DC Power Adapter - <textbox value="7.4mm, 4.5mm" id="8"/>
    </product:name>

    <product:longdesc>
      <para>
	  Включите питание и продолжайте продуктивно работать в дороге, в полете или в офисе с одним устройством - автомобильным / воздушным адаптер Dell<tm/>. Это универсальное устройство DC, которое будет работать на ваших ноутбуках Dell. Он подключается к автоматической розетке или выпускному отверстию для воздуха, что обеспечивает длительную работу. Этот продукт был протестирован и утвержден на системах Dell, чтобы гарантировать, что он будет работать с вашей системой. 
	  Он поддерживается службой технической поддержки Dell при использовании с системой Dell.
	  </para>
    </product:longdesc>
    <!-- Start of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->
    <product:highlights>
	  <points>
        <point>
		Обеспечивает достаточно мощности <textbox value="130" refid="1"/> Вт для питания и зарядки ноутбука 
        </point>
        <point>
        Включает резиновый ремень для упрощения укладки кабеля и светодиодное кольцо на разъеме постоянного тока
        </point>
      </points>
	  <points title="@string(compatibility)">
	  <point>
	  Чтобы гарантировать совместимость и высокую надежность подлинных деталей Dell в системах этой компании, квалифицированные инженеры проводят тщательное тестирование этих деталей. 
	  </point>
	  <point>
	  Наш неизменно строгий процесс отбора позволяет осуществлять тестирование и сертификацию новейших технологий для систем Dell.
	  </point>
	  </points>
	  <points title="@string(quality)">
	  <point>
	  Корпорация Dell использует только высококачественные компоненты OEM-класса.
	  </point>
	  </points>
	  <points title="@string(warranty)">
	  <point>
	  <stringlookup ref="warrantycontent3"/>
	  </point>
	  <point>
	  Подлинность деталей Dell означает, что вам не придется беспокоиться о действительности гарантии на оборудование вашей системы. 
	  </point>
	  <point>
	  На детали сторонних изготовителей не распространяется гарантия, и их наличие может привести к аннулированию гарантии на систему. 
	  </point>
	  
	  </points>
	  <points title="@string(technicalsupport)">
	  <point>
	  Наши опытные специалисты из службы технической поддержки всегда готовы ответить на любые вопросы, касающиеся модернизации подлинных деталей Dell. 
	  </point>
	  <point>
	  На детали, приобретенные у сторонних изготовителей, не распространяется поддержка Dell.
	  </point>
	  </points>
    </product:highlights>

    <!-- End of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->
    <!-- Start of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->
    <product:techspecs>
      <product:techspec id="1" name="Тип устройства">
      Ноутбуки адаптер питания постоянного тока для автомобилей и самолетов
      </product:techspec>
      <product:techspec id="2" name="Уровень мощности">
	  <textbox value="130" id="1"/> Вт
      </product:techspec>
	  
    </product:techspecs>
    <!-- End of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->

  </generic:content>
</generic:root>