<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<generic:root xmlns="http://www.dell.com/thunder/content" xmlns:meta="http://www.dell.com/thunder/metaproperties" xmlns:generic="http://www.dell.com/thunder/generic" xmlns:product="http://www.dell.com/thunder/product">
  <generic:properties>
    <meta:title>Notebook Auto/Air Adapter</meta:title>
    <meta:date value="2023-08-23" />
    <meta:creator value="Norsyahirah"/>
    <meta:publisher value="SnP Operations Team" />
  </generic:properties>
  <generic:content>

    <product:name>
	<stringlookup ref="dellrefurbished" filter="'$(sku.type)' $in$ ['spare-parts']"/> Adaptador de alimentación para laptops Dell de CC y <textbox value="130" refid="1"/> W para autos y aviones - <textbox value="7.4mm, 4.5mm" id="8"/>
    </product:name>

    <product:longdesc>
      <para>
	  Encienda y mantenga su productividad en la carretera, en vuelo o en su oficina con un dispositivo, el adaptador para automóvil / aire de Dell<tm/>. Es un dispositivo DC-DC todo en uno que alimentará sus computadoras portátiles Dell. Se conecta a una salida automática o de aire para un rendimiento duradero. 
	  Este producto ha sido probado y validado en sistemas Dell para garantizar que funcione con su sistema. Es compatible con el soporte técnico de Dell cuando se utiliza con un sistema Dell.
	  </para>
    </product:longdesc>
    <!-- Start of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->
    <product:highlights>
	  <points>
        <point>
		Ofrece una potencia suficiente de <textbox value="130" refid="1"/> W para alimentar y cargar su laptop. 
        </point>
        <point>
        Incluye una cinta de goma para un manejo fácil de los cables, además de un anillo de luz LED en el conector de CC.
        </point>
      </points>
	  <points title="@string(compatibility)">
	  <point>
	  Las piezas originales marca Dell se someten a evaluaciones rigurosas realizadas por ingenieros calificados para garantizar la compatibilidad y confiabilidad de su sistema Dell. 
	  </point>
	  <point>
	  Nuestro proceso de calificación de mantenimiento permite evaluar y certificar las últimas novedades en tecnología para su sistema Dell.
	  </point>
	  </points>
	  <points title="@string(quality)">
	  <point>
	  Dell utiliza solo componentes de calidad OEM.
	  </point>
	  </points>
	  <points title="@string(warranty)">
	  <point>
	  <stringlookup ref="warrantycontent3"/>
	  </point>
	  <point>
	  Al tener piezas originales marca Dell, no tendrá que preocuparse por la anulación de la garantía del hardware de su sistema. 
	  </point>
	  <point>
	  Las piezas que no son de Dell no están cubiertas y pueden anular la garantía del sistema. 
	  </point>
	  
	  </points>
	  <points title="@string(technicalsupport)">
	  <point>
	  Nuestro personal de soporte técnico experimentado está disponible para responder cualquier pregunta relacionada con la actualización de piezas originales marca Dell.  
	  </point>
	  <point>
	  Dell no aceptará piezas de un tercero.
	  </point>
	  </points>
    </product:highlights>

    <!-- End of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->
    <!-- Start of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->
    <product:techspecs>

      <product:techspec id="1" name="Tipo de dispositivo">
      Adaptador de alimentación para laptops de CC y para autos y aviones
      </product:techspec>
      <product:techspec id="2" name="Alimentación suministrada">
	  <textbox value="130" id="1"/> W
      </product:techspec>
    </product:techspecs>
    <!-- End of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->

  </generic:content>
</generic:root>