<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<generic:root xmlns="http://www.dell.com/thunder/content" xmlns:meta="http://www.dell.com/thunder/metaproperties" xmlns:generic="http://www.dell.com/thunder/generic" xmlns:product="http://www.dell.com/thunder/product">
  <generic:properties>
    <meta:title>External Portable Hard Drive</meta:title>
    <meta:date value="2015-11-24" />
    <meta:creator value="Dzulhimi"/>
    <meta:publisher value="SnP Operations Team" />
  </generic:properties>
  <generic:content>

    <product:name>
      <stringlookup ref="dellrefurbished" filter="'$(sku.type)' $in$ ['spare-parts']"/> ulkoinen kannettava kiintolevy – <textbox value="500" refid="1"/> <dropdownlist refid="unit-byte"/>
    </product:name>

    <product:longdesc>
      <para>
	    Ulkoisen kannettavan Dell<tm/>-kiintolevyn avulla voit suojata arvokkaita tiedostoja, tietoja ja mediasisältöjä. <textbox value="500" refid="1"/> <dropdownlist refid="unit-byte"/> kapasiteetti on riittävä kaikille valokuville, videoille, musiikille ja muille tiedostoille. 
      </para>
      <para>
		<b><stringlookup ref="warrantytitle" filter="'$(sku.type)' $in$ ['spare-parts']"/></b>
		<points>
			<point><stringlookup ref="warrantycontent" filter="'$(sku.type)' $in$ ['spare-parts']"/></point>
		</points>
	  </para>
    </product:longdesc>

    <!-- Start of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->
    <product:highlights>
      <points title="Kevyt ja helposti kannettava">
        <point>
          Aseman kevyt rakenne helpottaa sen mukaan ottamista. Kompakti kotelo vie hyvin vähän tilaa työpöydältä. Koska se saa virtaa USB-liitännän kautta, et tarvitse erillistä virtajohtoa. Se on ihanteellinen matkakumppani kannettaville tietokoneille ja USB-yhteensopiville tablet-laitteille. 
        </point>
      </points>
      <points title="Helppokäyttöinen varmuuskopiointiohjelmisto asennettu valmiiksi">
        <point>
          Levyllä on valmiina automaattinen Seagate-varmuuskopiointiohjelmisto, joka on heti käytettävissä, kun liität levyn. Ohjelmiston käyttäjäystävällisen Seagate Backup -ohjauspaneelin avulla voi ajoittaa automaattiset varmuuskopioinnit. 
        </point>
      </points>
	  <points title="USB 3.0 nopeuttaa tiedonsiirtoa">
        <point>
          Dellin kannettavassa kiintolevyssä on USB 3.0, joka voi olla jopa kymmenen kertaa nopeampi kuin USB 2.0 -portit. Tämä tarkoittaa, että tiedostoja voi siirtää entistä nopeammin aseman ja laitteen välillä ja että varmuuskopioinnit valmistuvat nopeasti. Se on myös takautuvasti yhteensopiva USB 2.0- ja USB 1.0 -standardien kanssa, joten vanhat laitteet voi edelleen yhdistää tähän levyyn. 
        </point>
		<point>
		  Kannettavan kiintolevyn helppokäyttöinen automaattinen varmuuskopiointiohjelmisto toimitetaan valmiiksi asennettuna. 
		</point>
      </points>
	  <points title="Toimii suosituissa yhteisöpalveluissa">
        <point>
          Dellin kannettava kiintolevy voi ladata suoraan suosituimpiin yhteisöpalveluihin, kuten Facebookiin, Flickriin ja YouTubeen. Levy voi myös varmuuskopioida näissä suosituissa palveluissa jakamasi tiedostot.  
        </point>
      </points>
	  <points title="Vaivaton Windows 7- ja Windows 8 -integrointi">
        <point>
          Automaattisella varmuuskopiointiohjelmistolla varustettu Dellin kannettava kiintolevy integroituu vaivattomasti sekä Windows 7:ään että Windows 8:aan. Toimitukseen sisältyvän Seagate-ohjelmiston avulla voit varmistaa, että tärkeät tiedostot on varmuuskopioitu ja suojattu. Levy tarvitsee yhden vapaan USB-portin. 
        </point>
      </points>
	  <points title="Pakkauksen sisältö">
        <point>
          Dellin kannettava varmuuskopiolevy – <textbox value="500" refid="1"/> <dropdownlist refid="unit-byte"/>
        </point>
		<point>
          USB-kaapeli 
        </point>
		<point>
          Käyttöohjeet
        </point>
      </points>
    </product:highlights>

    <!-- End of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->
    <!-- Start of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->
    <product:techspecs>
      <product:techspec id="1" name="Laitetyyppi">
        ulkoinen kannettava kiintolevy
      </product:techspec>
      <product:techspec id="2" name="Alustettu kapasiteetti">
        <textbox value="500" id="1"/> <dropdownlist id="unit-byte"/>
      </product:techspec>
    </product:techspecs>
    <!-- End of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->

  </generic:content>
</generic:root>