<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<generic:root xmlns="http://www.dell.com/thunder/content" xmlns:meta="http://www.dell.com/thunder/metaproperties" xmlns:generic="http://www.dell.com/thunder/generic" xmlns:product="http://www.dell.com/thunder/product">
  <generic:properties>
    <meta:title>External Portable Hard Drive</meta:title>
    <meta:date value="2015-11-24" />
    <meta:creator value="Dzulhimi"/>
    <meta:publisher value="SnP Operations Team" />
  </generic:properties>
  <generic:content>

    <product:name>
      <stringlookup ref="dellrefurbished" filter="'$(sku.type)' $in$ ['spare-parts']"/> disco rígido portátil externo Dell - <textbox value="500" refid="1"/> <dropdownlist refid="unit-byte"/>
    </product:name>

    <product:longdesc>
      <para>
	    A Unidade de disco rígido de backup portátil da Dell<tm/> permite-lhe proteger os seus ficheiros, dados e suportes de dados mais importantes. A capacidade de <textbox value="500" refid="1"/> <dropdownlist refid="unit-byte"/> fornece imenso espaço para guardar todas as suas fotografias, vídeos, música e muito mais. 
      </para>
      <para>
		<b><stringlookup ref="warrantytitle" filter="'$(sku.type)' $in$ ['spare-parts']"/></b>
		<points>
			<point><stringlookup ref="warrantycontent" filter="'$(sku.type)' $in$ ['spare-parts']"/></point>
		</points>
	  </para>
    </product:longdesc>

    <!-- Start of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->
    <product:highlights>
      <points title="Leve e portátil">
        <point>
          Graças ao seu design leve, pode levar facilmente a unidade consigo. Além disso, o seu factor de forma compacto ocupa muito pouco espaço no seu espaço de trabalho. Uma vez que recebe alimentação a partir de uma porta USB, não precisa de um cabo de alimentação separado para ligar ou transportar. É a companhia ideal para os computadores portáteis e tablets compatíveis com USB. 
        </point>
      </points>
      <points title="O software de backup fácil de utilizar está pré-instalado">
        <point>
          A unidade é fornecida com o software de backup automático da Seagate pré-carregado e que está pronto a utilizar assim que liga a unidade. O software permite-lhe agendar backups automáticos no Painel de Backup Seagate fácil de utilizar. 
        </point>
      </points>
	  <points title="USB 3.0 para transferências de dados mais rápidas">
        <point>
          A unidade de disco rígido portátil da Dell inclui a funcionalidade USB 3.0, que é até 10 vezes mais rápida do que USB 2.0. Isto significa que os ficheiros são transferidos com maior rapidez entre a unidade e o seu dispositivo e os backups terminam mais rapidamente. Além disso, é retrocompatível com USB 2.0 e USB 1.0, pelo que os dispositivos mais antigos podem ser ligados a esta unidade. 
        </point>
		<point>
		  O software de backup automático da unidade de disco rígido portátil é fornecido pré-instalado e é fácil de utilizar. 
		</point>
      </points>
	  <points title="Funciona com as redes sociais mais populares">
        <point>
          A unidade de disco rígido portátil Dell pode carregar directamente para as redes sociais mais utilizadas, incluindo o Facebook, Flickr e YouTube. A unidade também pode efectuar automaticamente o backup dos ficheiros que partilhou nestas redes populares. 
        </point>
      </points>
	  <points title="Integração fácil com o Windows 7 e Windows 8">
        <point>
          A unidade de disco rígido portátil da Dell com software de backup automático integra-se facilmente com o Windows 7 e Windows 8. O software Seagate incluído garante o backup e protecção dos seus ficheiros mais importantes. A unidade requer uma porta USB livre. 
        </point>
      </points>
	  <points title="Conteúdo da caixa">
        <point>
          Unidade de disco rígido de backup portátil Dell - <textbox value="500" refid="1"/> <dropdownlist refid="unit-byte"/>
        </point>
		<point>
          Cabo USB 
        </point>
		<point>
          Documentação
        </point>
      </points>
    </product:highlights>

    <!-- End of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->
    <!-- Start of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->
    <product:techspecs>
      <product:techspec id="1" name="Tipo de dispositivo">
        disco rígido portátil externo Dell 
      </product:techspec>
      <product:techspec id="2" name="Capacidade formatada">
        <textbox value="500" id="1"/> <dropdownlist id="unit-byte"/>
      </product:techspec>
    </product:techspecs>
    <!-- End of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->

  </generic:content>
</generic:root>