<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<generic:root xmlns="http://www.dell.com/thunder/content" xmlns:meta="http://www.dell.com/thunder/metaproperties" xmlns:generic="http://www.dell.com/thunder/generic" xmlns:product="http://www.dell.com/thunder/product">
  <generic:properties>
    <meta:title>Motherboards</meta:title>
    <meta:date value="2015-11-20" />
    <meta:creator value="Johnny"/>
    <meta:publisher value="SnP Operations Team" />
  </generic:properties>
  <generic:content>

    <product:name> 
	  <stringlookup ref="dellrefurbished" filter="'$(sku.type)' $in$ ['spare-parts']"/> kompaktní karta základní desky </product:name>

    <product:longdesc>
      <para>
	  Základní deska propojuje všechna zařízení v počítači. Propojuje procesor, paměť RAM, pevné disky, disky CD/DVD, karty PCI a grafickou kartu a také všem těmto zařízením poskytuje napájení. Spravuje také data přenášená mezi procesorem, pamětí RAM, pevným diskem a grafickou kartou.
	  </para>
	  <para>
	  Je důležité správně určit základní desku vhodnou pro daný počítač. Důrazně doporučujeme použít funkci vyhledání výrobního čísla v nástroji vyhledání dílů pro produkty Dell<tm/>. Tato funkce umožňuje určit model základní desky původně dodané s počítačem a poskytnout kompatibilní díl. Pokud jste změnili základní desku nebo jakoukoli její část, zavolejte do oddělení dílů a upgradů a ověřte, že kupujete správný díl.
	  </para>
	  <para>
	  Kromě toho je důležité vědět, jaké další funkce může základní deska poskytnout. Některé základní desky jsou dodávány s možností zvuku a videa, případně se síťovými adaptéry. Tyto informace jsou k dispozici v části poznámky technických údajů.
	  </para>
	  <para>
	  Některé náhradní díly dodáváme jako sady nebo sestavy. Tyto sady mohou obsahovat další díly potřebné pro instalaci; takové díly budou uvedeny v části Hlavní položky jako samostatné položky typu Komponenta. Pokud výrobek neprodáváme jako sadu nebo sestavu, může pro snadnou instalaci vyžadovat další díly.
	  </para>
	  <para>
	  <stringlookup ref="warrantydetails" filter="'$(sku.type)' $in$ ['spare-parts']"/>
	  </para>
	</product:longdesc>

    <!-- Start of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->
    <product:highlights>
	  <points>
	    <point>
		Propojuje všechna zařízení v počítači
		</point>
		<point>
		Propojuje procesor, paměť RAM, pevné disky, disky CD/DVD, karty PCI a grafickou kartu a také všem těmto zařízením poskytuje napájení
		</point>
		<point>
		Spravuje také data přenášená mezi procesorem, pamětí RAM, pevným diskem a grafickou kartou
		</point>
	  </points>
	</product:highlights>

    <!-- End of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->
    <!-- Start of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->
    <product:techspecs>
      <product:techspec id="1" name="Typ produktu">
		Kompaktní karta základní desky
      </product:techspec>
      <product:techspec id="2" name="Funkce">
	  Propojuje všechna zařízení v počítači a spravuje data přenášená mezi procesorem, pamětí RAM, pevným diskem a grafickou kartou.
      </product:techspec>
    </product:techspecs>
    <!-- End of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->

  </generic:content>
</generic:root>