<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<generic:root xmlns="http://www.dell.com/thunder/content" xmlns:meta="http://www.dell.com/thunder/metaproperties" xmlns:generic="http://www.dell.com/thunder/generic" xmlns:product="http://www.dell.com/thunder/product">
  <generic:properties>
    <meta:title>Motherboards</meta:title>
    <meta:date value="2015-11-20" />
    <meta:creator value="Johnny"/>
    <meta:publisher value="SnP Operations Team" />
  </generic:properties>
  <generic:content>

    <product:name> 
	  <stringlookup ref="dellrefurbished" filter="'$(sku.type)' $in$ ['spare-parts']"/> Κάρτα Planer στη μητρική πλακέτα </product:name>

    <product:longdesc>
      <para>
	  Η μητρική πλακέτα συνδέει όλες τις συσκευές σε ένα σύστημα. Συνδέει τη CPU, τη RAM, τους σκληρούς δίσκους, τις μονάδες CD/DVD, τις κάρτες PCI και την κάρτα γραφικών, ενώ παράλληλα τροφοδοτεί αυτές τις συσκευές. Επίσης, διαχειρίζεται τα δεδομένα που αποστέλλονται μεταξύ της CPU, της RAM, του σκληρού δίσκου και της κάρτας γραφικών.
	  </para>
	  <para>
	  Είναι σημαντικό να προσδιορίσετε σωστά τη μητρική πλακέτα που απαιτεί το σύστημά σας. Συνιστάται να χρησιμοποιήσετε τη λειτουργία αναζήτησης της Ετικέτας εξυπηρέτησης στο εργαλείο Εξαρτήματα Dell<tm/>. Αυτή η λειτουργία μάς δίνει τη δυνατότητα να προσδιορίσουμε το μοντέλο της μητρικής πλακέτας που συνόδευε αρχικά το σύστημά σας και να σας παρέχουμε ένα συμβατό εξάρτημα. Εάν έχετε αλλάξει τη μητρική πλακέτα ή οποιοδήποτε εξάρτημά της, επικοινωνήστε με το τμήμα Εξαρτημάτων και αναβαθμίσεων για να βεβαιωθείτε ότι αγοράζετε το σωστό εξάρτημα.
	  </para>
	  <para>
	  Επιπλέον, είναι σημαντικό να γνωρίζετε ποιες επιπλέον δυνατότητες μπορεί να παρέχει μια μητρική πλακέτα. Ορισμένες μητρικές πλακέτες διαθέτουν δυνατότητες ήχου και βίντεο ή/και ελεγκτές διασύνδεσης δικτύου. Αυτά τα στοιχεία παρέχονται στην ενότητα σημειώσεων στις τεχνικές προδιαγραφές.
	  </para>
	  <para>
	  Λάβετε υπόψη ότι ορισμένα από τα προϊόντα αντικατάστασης που διαθέτουμε παρέχονται ως κιτ ή συναρμολογημένα. Αυτά τα κιτ μπορεί να περιέχουν επιπλέον εξαρτήματα που απαιτούνται για την εγκατάσταση. Τα εν λόγω εξαρτήματα θα εμφανίζονται ξεχωριστά ως "Εξαρτήματα στοιχείων" στην ενότητα Βασικά πλεονεκτήματα αυτής της σελίδας. Σε περίπτωση που ένα προϊόν δεν πωλείται ως κιτ ή συναρμολογημένο, ενδέχεται να απαιτεί συμπληρωματικά εξαρτήματα για τη διευκόλυνση της εγκατάστασης.
	  </para>
	  <para>
	  <stringlookup ref="warrantydetails" filter="'$(sku.type)' $in$ ['spare-parts']"/>
	  </para>
	</product:longdesc>

    <!-- Start of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->
    <product:highlights>
	  <points>
	    <point>
		Συνδέει όλες τις συσκευές σε ένα σύστημα
		</point>
		<point>
		Συνδέει τη CPU, τη RAM, τους σκληρούς δίσκους, τις μονάδες CD/DVD, τις κάρτες PCI και την κάρτα γραφικών, ενώ παράλληλα τροφοδοτεί αυτές τις συσκευές
		</point>
		<point>
		Διαχειρίζεται τα δεδομένα που αποστέλλονται μεταξύ της CPU, της RAM, του σκληρού δίσκου και της κάρτας γραφικών
		</point>
	  </points>
	</product:highlights>

    <!-- End of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->
    <!-- Start of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->
    <product:techspecs>
      <product:techspec id="1" name="Τύπος προϊόντος">
		Κάρτα Planer στη μητρική πλακέτα
      </product:techspec>
      <product:techspec id="2" name="Χαρακτηριστικά">
	    Συνδέει όλες τις συσκευές σε ένα σύστημα / διαχειρίζεται τα δεδομένα που αποστέλλονται μεταξύ της CPU, της RAM, του σκληρού δίσκου και της κάρτας γραφικών
      </product:techspec>
    </product:techspecs>
    <!-- End of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->

  </generic:content>
</generic:root>