<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<generic:root xmlns="http://www.dell.com/thunder/content" xmlns:meta="http://www.dell.com/thunder/metaproperties" xmlns:generic="http://www.dell.com/thunder/generic" xmlns:product="http://www.dell.com/thunder/product">
  <generic:properties>
    <meta:title>Motherboards</meta:title>
    <meta:date value="2015-11-20" />
    <meta:creator value="Johnny"/>
    <meta:publisher value="SnP Operations Team" />
  </generic:properties>
  <generic:content>

    <product:name> 
	  <stringlookup ref="dellrefurbished" filter="'$(sku.type)' $in$ ['spare-parts']"/> scheda madre </product:name>

    <product:longdesc>
      <para>
	  Una scheda madre unisce tutti i dispositivi presenti in un sistema. Collega la CPU, la RAM, i dischi rigidi, le unità CD/DVD, le schede PCI e la scheda grafica, trasmettendo alimentazione a questi dispositivi. Inoltre, gestisce il traffico di dati tra CPU, RAM, disco rigido e scheda grafica.
	  </para>
	  <para>
	  È importante stabilire con esattezza quale scheda madre richieda il sistema. Si consiglia di utilizzare la funzione di ricerca del codice di matricola nello strumento Componenti per i sistemi Dell<tm/>. Questa funzione consente a Dell di individuare il modello della scheda madre originariamente fornita con il sistema e di fornire una parte compatibile. Se la scheda madre o parti di essa sono state cambiate, contattare il Servizio parti e aggiornamenti per verificare che si stia acquistando la parte giusta.
	  </para>
	  <para>
	  Inoltre, è importante sapere quali funzioni aggiuntive può offrire una scheda madre. Alcune schede madri sono dotate di funzionalità audio e video e/o controller di interfaccia di rete. Queste informazioni sono fornite nella sezione delle note relativa alle specifiche tecniche.
	  </para>
	  <para>
	  Tenere presente che alcuni dei prodotti sostitutivi Dell vengono forniti come kit o assiemi. Questi kit possono contenere parti aggiuntive richieste per l'installazione; tali parti verranno elencate separatamente come "Parti del componente" nella sezione delle caratteristiche principali di questa pagina. Nel caso in cui un prodotto non sia venduto come kit o assieme, potrebbe richiedere parti complementari per semplificare l'installazione.
	  </para>
	  <para>
	  <stringlookup ref="warrantydetails" filter="'$(sku.type)' $in$ ['spare-parts']"/>
	  </para>
	</product:longdesc>

    <!-- Start of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->
    <product:highlights>
	  <points>
	    <point>
		Riunisce tutti i dispositivi presenti in un sistema
		</point>
		<point>
		Collega la CPU, la RAM, i dischi rigidi, le unità CD/DVD, le schede PCI e la scheda grafica, trasmettendo alimentazione a questi dispositivi
		</point>
		<point>
		Gestisce il traffico di dati tra CPU, RAM, disco rigido e scheda grafica
		</point>
	  </points>
	</product:highlights>

    <!-- End of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->
    <!-- Start of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->
    <product:techspecs>
      <product:techspec id="1" name="Tipo di prodotto">
		Scheda madre
      </product:techspec>
      <product:techspec id="2" name="Caratteristiche">
	    Riunisce tutti i dispositivi in un sistema/gestisce il traffico dei dati tra CPU, RAM, disco rigido e scheda grafica
      </product:techspec>
    </product:techspecs>
    <!-- End of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->

  </generic:content>
</generic:root>