<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<generic:root xmlns="http://www.dell.com/thunder/content" xmlns:meta="http://www.dell.com/thunder/metaproperties" xmlns:generic="http://www.dell.com/thunder/generic" xmlns:product="http://www.dell.com/thunder/product">
  <generic:properties>
    <meta:title>Motherboards</meta:title>
    <meta:date value="2015-11-20" />
    <meta:creator value="Johnny"/>
    <meta:publisher value="SnP Operations Team" />
  </generic:properties>
  <generic:content>

    <product:name> 
	  <stringlookup ref="dellrefurbished" filter="'$(sku.type)' $in$ ['spare-parts']"/> monolityczna karta płyty głównej </product:name>

    <product:longdesc>
      <para>
	  Płyta główna łączy ze sobą wszystkie urządzenia w komputerze. Umożliwia połączenie procesora, pamięci RAM, dysków twardych, napędów CD/DVD, kart PCI i karty graficznej, a jednocześnie zapewnia ich zasilanie. Zarządza też danymi przesyłanymi między procesorem, pamięcią RAM, dyskiem twardym i kartą graficzną.
	  </para>
	  <para>
	  Bardzo ważną kwestią jest prawidłowe zidentyfikowanie płyty głównej dla danego komputera. Firma Dell zdecydowanie zaleca korzystanie z funkcji wyszukiwania kodu serwisowego w narzędziu Części do urządzeń firmy Dell<tm/>. Ta funkcja pozwoli nam ustalić model płyty głównej, która została pierwotnie dostarczona wraz z komputerem, oraz dostarczyć zgodną część. Jeśli zmieniono płytę główną lub jakąkolwiek jej część, należy skontaktować się z działem Części i kolejka aktualizacji w celu potwierdzenia zakupu odpowiedniej części.
	  </para>
	  <para>
	  Należy również wiedzieć, jakie dodatkowe funkcje są obsługiwane przez płytę główną. Niektóre płyty główne oferują funkcje audio i wideo i/lub karty sieciowe. Te informacje są dostępne w sekcji Uwagi w danych technicznych.
	  </para>
	  <para>
	  Należy pamiętać, że niektóre podzespoły zamienne są dostarczane w postaci zestawów. Mogą one zawierać dodatkowe części wymagane podczas instalacji. Części te są uwzględnione na oddzielnej liście podzespołów w sekcji najważniejszych informacji na tej stronie. Jeżeli produkt nie jest oferowany w postaci zestawu, może wymagać dodatkowych części w celu łatwiejszej instalacji.
	  </para>
	  <para>
	  <stringlookup ref="warrantydetails" filter="'$(sku.type)' $in$ ['spare-parts']"/>
	  </para>
	</product:longdesc>

    <!-- Start of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->
    <product:highlights>
	  <points>
	    <point>
		Łączy ze sobą wszystkie urządzenia w komputerze
		</point>
		<point>
		Umożliwia połączenie procesora, pamięci RAM, dysków twardych, napędów CD/DVD, kart PCI i karty graficznej, a jednocześnie zapewnia ich zasilanie
		</point>
		<point>
		Zarządza danymi przesyłanymi między procesorem, pamięcią RAM, dyskiem twardym i kartą graficzną
		</point>
	  </points>
	</product:highlights>

    <!-- End of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->
    <!-- Start of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->
    <product:techspecs>
      <product:techspec id="1" name="Rodzaj produktu">
		Monolityczna karta płyty głównej
      </product:techspec>
      <product:techspec id="2" name="Cechy i funkcje">
	  Łączy ze sobą wszystkie urządzenia w komputerze / zarządza danymi przesyłanymi między procesorem, pamięcią RAM, dyskiem twardym i kartą graficzną
      </product:techspec>
    </product:techspecs>
    <!-- End of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->

  </generic:content>
</generic:root>