<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<generic:root xmlns="http://www.dell.com/thunder/content" xmlns:meta="http://www.dell.com/thunder/metaproperties" xmlns:generic="http://www.dell.com/thunder/generic" xmlns:product="http://www.dell.com/thunder/product">
  <generic:properties>
    <meta:title>Motherboards</meta:title>
    <meta:date value="2015-11-20" />
    <meta:creator value="Johnny"/>
    <meta:publisher value="SnP Operations Team" />
  </generic:properties>
  <generic:content>

    <product:name> 
	  <stringlookup ref="dellrefurbished" filter="'$(sku.type)' $in$ ['spare-parts']"/> Moderkort </product:name>

    <product:longdesc>
      <para>
	  Ett moderkort knyter ihop alla enheter i ett system. Den kopplar ihop processor, RAM-minne, hårddiskar, CD/DVD-enheter, PCI-kort och grafikkort samtidigt som det skickar ström till dessa enheter. Dessutom hanterar det de data som skickas mellan processor, RAM-minne, hårddisk och grafikkort.
	  </para>
	  <para>
	  Det är viktigt att du kan identifiera vilket moderkort ditt system behöver. Vi rekommenderar starkt att du använder sökfunktionen för servicemärke i verktyget Parts For Your Dell<tm/>. Den här funktionen gör det möjligt för oss att fastställa modellen på moderkortet som levererades med systemet och tillhandahålla en kompatibel reservdel. Om du har bytt moderkort eller någon del av det kan du kontakta Parts and Upgrades Queue för att kontrollera att du köper rätt del.
	  </para>
	  <para>
	  Dessutom är det viktigt att veta vilka ytterligare funktioner moderkortet kan erbjuda. Vissa moderkort har funktioner för ljud och video och/eller nätverksstyrenheter. Denna information finns i avsnittet med anteckningar i de tekniska specifikationerna.
	  </para>
	  <para>
	  Observera att några av våra renoverade produkter levereras som satser eller paket. Dessa satser kan innehålla extra komponenter som krävs för installationen. Delarna anges separat som komponenter i avsnittet Höjdpunkter på denna sida. Om en produkt inte kan köpas som en sats eller ett paket kan det hända att det krävs kompletterande komponenter för installationen.
	  </para>
	  <para>
	  <stringlookup ref="warrantydetails" filter="'$(sku.type)' $in$ ['spare-parts']"/>
	  </para>
	</product:longdesc>

    <!-- Start of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->
    <product:highlights>
	  <points>
	    <point>
		Knyter alla enheter i en dator tillsammans
		</point>
		<point>
		Det kopplar ihop processor, RAM-minne, hårddiskar, CD/DVD-enheter, PCI-kort och grafikkort samtidigt som det skickar ström till dessa enheter
		</point>
		<point>
		Hanterar alla data som skickas mellan processor, RAM-minne, hårddisk och grafikkort
		</point>
	  </points>
	</product:highlights>

    <!-- End of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->
    <!-- Start of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->
    <product:techspecs>
      <product:techspec id="1" name="Produkttyp">
		Moderkort
      </product:techspec>
      <product:techspec id="2" name="Funktioner">
	    Knyter alla enheter i en dator tillsammans / hanterar alla data som skickas mellan processor, RAM-minne, hårddisk och grafikkort
      </product:techspec>
    </product:techspecs>
    <!-- End of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->

  </generic:content>
</generic:root>