<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<generic:root xmlns="http://www.dell.com/thunder/content" xmlns:meta="http://www.dell.com/thunder/metaproperties" xmlns:generic="http://www.dell.com/thunder/generic" xmlns:product="http://www.dell.com/thunder/product">
  <generic:properties>
    <meta:title>Battery</meta:title>
    <meta:date value="2015-09-25" />
    <meta:creator value="Norsyahirah"/>
    <meta:publisher value="SnP Operations Team" />
  </generic:properties>
  <generic:content>

    <product:name>
    Μπαταρία αντικατάστασης ιόντων λιθίου <textbox value="6" refid="2"/> στοιχείων Dell <textbox value="65" refid="1"/> Wh για επιλεγμένους φορητούς υπολογιστές
    </product:name>
    <product:longdesc>
      <para>
		Ταξιδεύετε συνέχεια; Μην ανησυχείτε πλέον ότι θα μείνετε από μπαταρία! Μπορείτε να τροφοδοτήσετε το φορητό σας υπολογιστή με αυτήν <textbox value="6" refid="2"/> στοιχείων την μπαταρία ιόντων λιθίου από την Dell<tm/>. Με χωρητικότητα έως και <textbox value="65" refid="1"/> Wh, η μπαταρία επιτρέπει στο φορητό σας υπολογιστή να λειτουργεί χωρίς προβλήματα όταν βρίσκεστε εν κινήσει.
		</para>
	  </product:longdesc>
	<product:highlights>
	<points>
	  <point>
	  Προσφέρει χωρητικότητα <textbox value="65" refid="1"/> Wh
	  </point>
	  <point>
	  Προσφέρει αξιόπιστη ισχύ για απόδοση πάνω στην οποία μπορείτε να βασιστείτε
	  </point>
	  </points>
	  <points title="@string(compatibility)">
	  <point>
	  Τα αυθεντικά ανταλλακτικά Dell υποβάλλονται σε αυστηρές δοκιμές από εξειδικευμένους μηχανικούς για τη διασφάλιση της συμβατότητας και της αξιοπιστίας στο σύστημα Dell που διαθέτετε. 
	  </point>
	  <point>
		Η σταθερή διαδικασία κάλυψης των προϋποθέσεων επιτρέπει τον έλεγχο και την πιστοποίηση της νεότερης τεχνολογίας στο σύστημα Dell που διαθέτετε.
	  </point>
	   </points>
	    <points title="@string(quality)">
	  <point>
		Η Dell χρησιμοποιεί μόνο εξαρτήματα ποιότητας επιπέδου OEM.
	  </point>
	  </points>
	  <points title="@string(warranty)">
	  <point>
			<stringlookup ref="warrantycontent3" filter="'$(sku.type)' $in$ ['customer-kit']"/>   
	  </point>
	  <point>
	   Τα αυθεντικά ανταλλακτικά Dell διασφαλίζουν ότι δεν θα ανησυχείτε για τυχόν ακύρωση της εγγύησης υλικού του συστήματός σας. 
	  </point>
	   <point>
	   Τα εξαρτήματα που δεν είναι Dell δεν καλύπτονται και ενδέχεται να ακυρώσουν την εγγύηση του συστήματός σας.   
	  </point>
	  </points>
	 <points title="@string(technicalsupport)">
	  <point>
		Το έμπειρο προσωπικό μας για την τεχνική υποστήριξη είναι πάντοτε έτοιμο να απαντήσει σε τυχόν ερωτήσεις σχετικά με την αναβάθμιση των πιστοποιημένων ανταλλακτικών Dell που διαθέτετε. 
	  </point>
	  <point>
		Τα εξαρτήματα που έχουν αγοραστεί από άλλες πηγές δεν θα υποστηρίζονται από την Dell.
	  </point>
	  </points>
	 
	  
    </product:highlights>

    <!-- Start of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->
    <!-- End of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->
    <!-- Start of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->
    <product:techspecs>
      <product:techspec id="1" name="Παρεχόμενη ισχύς">
      <textbox value="65" id="1"/> Wh
      </product:techspec>
      <product:techspec id="2" name="Τύπος προϊόντος">
       Μπαταρία
      </product:techspec>
	   <product:techspec id="3" name="Τεχνολογία">
		Μπαταρία ιόντων λιθίου <textbox value="6" id="2"/> στοιχείων
      </product:techspec>
	   <product:techspec id="4" name="Τύπος">
		<dropdownlist id="battery-type"/>
      </product:techspec>
    </product:techspecs>
    <!-- End of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->

  </generic:content>
</generic:root>