<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<generic:root xmlns="http://www.dell.com/thunder/content" xmlns:meta="http://www.dell.com/thunder/metaproperties" xmlns:generic="http://www.dell.com/thunder/generic" xmlns:product="http://www.dell.com/thunder/product">
  <generic:properties>
   <meta:title>Fan products </meta:title>
    <meta:date value="2024-9-9" />
    <meta:creator value="Norsyahirah"/>
    <meta:publisher value="SnP Operations Team" />
  </generic:properties>
  <generic:content>

    <product:name>
      <stringlookup ref="dellrefurbished" filter="'$(sku.type)' $in$ ['spare-parts']"/> Dell <textbox value="1U" id="5"/> høj ydeevne blæserne til <textbox value="PowerEdge" id="2"/>, <dropdownlist id="customer-kit"/>
       </product:name>
	<product:longdesc>
      <para>
       De forskellige komponenter i en computer såsom chipsettet, grafikkortet og harddisken kan generere en stor mængde varme under drift. Den store mængde varme kan gøre, at systemet ikke fungerer korrekt. Blæserne skal bortlede denne varme og fastholde sikre temperaturgrænser.
      </para>
	  <para>
       Den vigtigste faktor, som er afgørende for er processortypen og dens hastighed. Forskellige processorer har forskellige driftstemperaturer. Jo højere processorens hastighed er, desto bedre blæseren være. Kabinettypen er også vigtig, da den definerer kabinettet for kompatibilitet med systemet.
      </para>
	  <para>
       For at få anskaffet eller den rette blæser til dit system anbefaler vi, at du bruger funktionen Servicekodesøgning i værktøjet Dele til din Dell<tm/> . Dette gør os i stand til at identificere processortypen i og hastigheden af systemet og vælge kompatible produkter til det.
      </para>
	  <para>
       Bemærk, at nogle af vores udskiftningsprodukter leveres som sæt eller enheder. Disse sæt kan indeholde flere dele, der er nødvendige for installationen, og delene vises separat som 'komponentdele' i afsnittet Højdepunkter på denne side. Hvis et produkt ikke sælges som et sæt eller en enhed, kan der muligvis kræves ekstra dele for at sikre nem installation.
      </para>
     </product:longdesc>

	 <!-- Start of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->



    <product:highlights>


      <points>
	  
       <point>
	   Bortleder varmen i computeren
	   </point>
	   
	   <point>
	   Fastholder de sikre temperaturgrænser i systemet
	   </point>

     </points>

</product:highlights>

<!-- End of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->

	
	<!-- Start of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->
    <product:techspecs>
      <product:techspec id="1" name="Enhedstype">
        blæserne
      </product:techspec>
      
	    
    </product:techspecs>
    <!-- End of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->

  </generic:content>
</generic:root>