<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<generic:root xmlns="http://www.dell.com/thunder/content" xmlns:meta="http://www.dell.com/thunder/metaproperties" xmlns:generic="http://www.dell.com/thunder/generic" xmlns:product="http://www.dell.com/thunder/product">
  <generic:properties>
    <meta:title>Spare-Display-Warranty-1</meta:title>
    <meta:date value="2015-11-23" />
    <meta:creator value="Norsyahirah"/>
    <meta:publisher value="SnP Operations Team" />
  </generic:properties>
  <generic:content>

    <product:name>
	<stringlookup ref="dellrefurbished" filter="'$(sku.type)' $in$ ['spare-parts']"/> schermo LCD (Liquid Crystal Display) da <textbox value="14" refid="1"/>"
    </product:name>
    <product:longdesc>
      <para>
	   Ogni schermo LCD ha un tipo di risoluzione. La risoluzione determina la nitidezza e la chiarezza delle immagini visualizzate. Maggiore è la risoluzione, più nitida sarà l'immagine sullo schermo. Tuttavia, è necessario acquistare solo schermi LCD con lo stesso tipo di risoluzione del sistema originale. Se non si conosce il tipo di risoluzione dello schermo del PC, contattare l'assistenza alla vendita. I nostri tecnici identificheranno il prodotto appropriato.
	 </para>
	 <para>
	  Per dimensioni dello schermo si intende la diagonale in pollici dello schermo, che determina l'area di visualizzazione dello schermo. Maggiori sono le dimensioni, più grande è l'area di visualizzazione.
	 </para>
	 <para>
	  Si consiglia di utilizzare la funzione di ricerca del codice di matricola nello strumento Componenti per i sistemi Dell<tm/> per scegliere lo schermo LCD corretto. Questa funzione consente di determinare il sistema, il tipo di schermo e le dimensioni, con suggerimenti per la scelta del prodotto corretto. Quando uno schermo LCD è riportato nell'elenco degli schermi compatibili con un sistema, è garantita la compatibilità del tipo di interfaccia e del fattore di forma.
	 </para>
	 <para>
	  Alcuni prodotti sostitutivi Dell vengono forniti come kit o assiemi. Questi kit possono contenere parti aggiuntive richieste per l'installazione. Nel caso in cui un prodotto non sia venduto come kit o assieme, potrebbe richiedere parti complementari per semplificare l'installazione.
	 </para>
	 <para>
	  <stringlookup ref="warrantyparagraphcontent" filter="'$(sku.type)' $in$ ['spare-parts']"/>
	 </para>
	 <para>
	  La garanzia hardware limitata Dell copre i difetti di materiali e lavorazione per i prodotti hardware a marchio Dell. Per ulteriori dettagli sui servizi di garanzia Dell, visitare il sito 
	  <link ref="http://www.dell.com/us/en/gen/services/service_service_plans.htm"> www.dell.com/warranty </link> 
	  </para>
	 
    </product:longdesc>
	<product:highlights>
	<points>
	<point>
	 Risoluzione più elevata e immagini nitide 
	</point>
	<point>
	 Possibilità di determinare i requisiti di sistema, tipo di schermo e dimensioni con suggerimenti per la scelta del prodotto corretto 
	</point>
	<point>
	 Dimensioni in diagonale <textbox value="14" refid="1"/>"
	</point>
	</points>
	</product:highlights>

    <!-- Start of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->
   <!-- End of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->
    <!-- Start of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->
    <product:techspecs>
      <product:techspec id="1" name="Tipo di prodotto">
	   LCD
	   </product:techspec>
	    <product:techspec id="2" name="Caratteristiche">
	     Risoluzione più elevata e immagini nitide
      </product:techspec>
	    <product:techspec id="3" name="Dimensioni in diagonale">
	      <textbox value="14" id="1"/>"
      </product:techspec>
    
    </product:techspecs>
    <!-- End of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->

  </generic:content>
</generic:root>