<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<generic:root xmlns="http://www.dell.com/thunder/content" xmlns:meta="http://www.dell.com/thunder/metaproperties" xmlns:generic="http://www.dell.com/thunder/generic" xmlns:product="http://www.dell.com/thunder/product">
  <generic:properties>
    <meta:title>Spare-Display-Warranty-1</meta:title>
    <meta:date value="2015-11-23" />
    <meta:creator value="Norsyahirah"/>
    <meta:publisher value="SnP Operations Team" />
  </generic:properties>
  <generic:content>

    <product:name>
	<stringlookup ref="dellrefurbished" filter="'$(sku.type)' $in$ ['spare-parts']"/> <textbox value="14" refid="1"/>-tommers Liquid Crystal Display
    </product:name>
    <product:longdesc>
      <para>
	   Alle LCD-skjermer har en bestemt oppløsning. Oppløsningen avgjør hvor skarpt og klart bildet blir på skjermen. Jo høyere oppløsning, jo skarpere blir bildet på skjermen. Det er imidlertid viktig å merke seg at du bare bør kjøpe LCD-skjermer med samme oppløsning som skjermen som fulgte med det opprinnelige systemet. Hvis du ikke vet hvor høy oppløsning PC-skjermen din har, kan du ringe salgsavdelingen. De kan hjelpe deg med å finne det riktige produktet.
	 </para>
	 <para>
	  Når vi snakker om størrelsen på skjermen, mener vi den diagonale skjermstørrelsen i tommer. Størrelsen avgjør visningsområdet på skjermen. Jo større skjermen er, jo større er visningsområdet.
	 </para>
	 <para>
	  Vi anbefaler at du bruker oppslagsfunksjonen for service-ID i verktøyet Parts For Your Dell<tm/> til å velge riktig LCD-skjerm. Denne funksjonen gjør det mulig for oss å finne kravene til systemet, skjermtypen og størrelsen og anbefale de riktige produktene. Når en LCD-skjerm er oppgitt som kompatibel med et system, kan du være sikker på at både grensesnittet og formfaktoren er kompatible.
	 </para>
	 <para>
	  Vi gjør oppmerksom på at enkelte av erstatningsproduktene tilbys som sett. Disse settene kan inneholde andre deler som er nødvendige for installeringen. Hvis produktet ikke selges i et sett, kan det hende du trenger flere deler til installeringen.
	 </para>
	 <para>
	  <stringlookup ref="warrantyparagraphcontent" filter="'$(sku.type)' $in$ ['spare-parts']"/>
	 </para>
	 <para>
	  Dells begrensede maskinvareservice dekker mangler ved materialer og utførelse for maskinvareprodukter fra Dell. Du finner mer informasjon om serviceavtalene våre på 
	  <link ref="http://www.dell.com/us/en/gen/services/service_service_plans.htm"> www.dell.com/warranty </link> 
	  </para>
	 
    </product:longdesc>
	<product:highlights>
	<points>
	<point>
	 Gir høyere oppløsning og skarpere bilder på skjermen. 
	</point>
	<point>
	 Finner kravene til systemet, skjermtypen og størrelsen, slik at du kan få anbefalt de riktige produktene. 
	</point>
	<point>
	 <textbox value="14" refid="1"/> tommer Diagonal størrelse
	</point>
	</points>
	</product:highlights>

    <!-- Start of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->
   <!-- End of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->
    <!-- Start of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->
    <product:techspecs>
      <product:techspec id="1" name="Produkttype">
	   LCD
	   </product:techspec>
	    <product:techspec id="2" name="Funksjoner">
	   Høyere oppløsning / skarpere bildekvalitet
      </product:techspec>
	    <product:techspec id="3" name="Diagonal størrelse">
	      <textbox value="14" id="1"/> tommer
      </product:techspec>
    
    </product:techspecs>
    <!-- End of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->

  </generic:content>
</generic:root>