<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<generic:root xmlns="http://www.dell.com/thunder/content" xmlns:meta="http://www.dell.com/thunder/metaproperties" xmlns:generic="http://www.dell.com/thunder/generic" xmlns:product="http://www.dell.com/thunder/product">
  <generic:properties>
    <meta:title>Spare-Display-Warranty-1</meta:title>
    <meta:date value="2015-11-23" />
    <meta:creator value="Norsyahirah"/>
    <meta:publisher value="SnP Operations Team" />
  </generic:properties>
  <generic:content>

    <product:name>
	<stringlookup ref="dellrefurbished" filter="'$(sku.type)' $in$ ['spare-parts']"/> wyświetlacz ciekłokrystaliczny <textbox value="14" refid="1"/>-calowy
    </product:name>
    <product:longdesc>
      <para>
	   Każdy wyświetlacz LCD ma określoną rozdzielczość. Rozdzielczość decyduje o ostrości i przejrzystości wyświetlanego obrazu. Im wyższa rozdzielczość, tym obraz na ekranie jest ostrzejszy. Trzeba jednak pamiętać, że należy kupować tylko ekrany LCD o takiej samej rozdzielczości, jak ta oferowana w zakupionym systemie. Jeśli nie znasz rozdzielczości ekranu komputera, skontaktuj się z infolinią obsługi sprzedaży. Nasi przedstawiciele pomogą w znalezieniu odpowiedniego produktu.
	 </para>
	 <para>
	  Wielkość ekranu określa się na podstawie jego przekątnej w calach. Parametr ten decyduje o obszarze wyświetlania ekranu. Im większa przekątna, tym większy jest obszar wyświetlania.
	 </para>
	 <para>
	  Aby ułatwić wybór odpowiedniego wyświetlacza LCD, zalecamy skorzystanie z funkcji wyszukiwania kodów Service Tag w narzędziu Parts For Your Dell<tm/>. Pozwoli nam to określić rodzaj systemu, typ ekranu i wymagania w zakresie rozmiaru, a następnie przedstawić odpowiednie zalecenia dotyczące produktów. Jeśli wyświetlacz jest wskazany jako zgodny z systemem, daje to pewność, że jego rodzaj i kształt będą kompatybilne z komputerem.
	 </para>
	 <para>
	  Należy pamiętać, że niektóre podzespoły zamienne są dostarczane w postaci zestawów. Mogą one zawierać dodatkowe części niezbędne podczas instalacji. Jeżeli produkt nie jest oferowany w postaci zestawu, może wymagać dodatkowych części w celu łatwiejszej instalacji.
	 </para>
	 <para>
	  <stringlookup ref="warrantyparagraphcontent" filter="'$(sku.type)' $in$ ['spare-parts']"/>
	 </para>
	 <para>
	  Ograniczona gwarancja na sprzęt firmy Dell uwzględnia usterki materiałowe i wady wykonania w produktach sprzętowych marki Dell. Szczegółowe informacje na temat usług gwarancyjnych można znaleźć pod adresem 
	  <link ref="http://www.dell.com/us/en/gen/services/service_service_plans.htm"> www.dell.com/warranty </link> 
	  </para>
	 
    </product:longdesc>
	<product:highlights>
	<points>
	<point>
	 Zapewnia wyższą rozdzielczość i ostry obraz na ekranie 
	</point>
	<point>
	 Pozwala określić rodzaj systemu, typ ekranu i wymagania w zakresie rozmiaru, a następnie przedstawić odpowiednie zalecenia dotyczące produktów 
	</point>
	<point>
	 Przekątna: <textbox value="14" refid="1"/> cali
	</point>
	</points>
	</product:highlights>

    <!-- Start of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->
   <!-- End of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->
    <!-- Start of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->
    <product:techspecs>
      <product:techspec id="1" name="Rodzaj produktu">
	  Ekran LCD
	   </product:techspec>
	    <product:techspec id="2" name="Cechy i funkcje">
	   Wyższa rozdzielczość/wysoka jakość obrazu
      </product:techspec>
	    <product:techspec id="3" name="Przekątna">
	      <textbox value="14" id="1"/> cali
      </product:techspec>
    
    </product:techspecs>
    <!-- End of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->

  </generic:content>
</generic:root>