<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<generic:root xmlns="http://www.dell.com/thunder/content" xmlns:meta="http://www.dell.com/thunder/metaproperties" xmlns:generic="http://www.dell.com/thunder/generic" xmlns:product="http://www.dell.com/thunder/product">
  <generic:properties>
    <meta:title>Spare-Display-Warranty-1</meta:title>
    <meta:date value="2015-11-23" />
    <meta:creator value="Norsyahirah"/>
    <meta:publisher value="SnP Operations Team" />
  </generic:properties>
  <generic:content>

    <product:name>
	<stringlookup ref="dellrefurbished" filter="'$(sku.type)' $in$ ['spare-parts']"/> ecrã de cristais líquidos <textbox value="14" refid="1"/> polegadas
    </product:name>
    <product:longdesc>
      <para>
	   Cada monitor LCD tem um tipo de resolução. O tipo de resolução determina a nitidez e claridade da imagem exibida. Quanto maior for a resolução, mais nítida será a imagem no ecrã. No entanto, é importante ter em atenção que apenas deve comprar ecrãs LCD com o mesmo tipo de resolução daquele enviado com o sistema original. Se não souber qual é o tipo de resolução do seu PC, contacte a fila de vendas. Eles podem ajudá-lo a encontrar o produto certo.
	 </para>
	 <para>
	  Quando falamos em tamanho do ecrã, referimo-nos ao tamanho na diagonal do ecrã, em polegadas. Este determina a área de visualização do ecrã. Quanto maior for o tamanho, maior é á área de visualização.
	 </para>
	 <para>
	  Recomendamos que utilize a funcionalidade Service Tag (Etiqueta de serviço) na ferramenta Parts For Your Dell<tm/> (Peças do seu Dell) para escolher o Monitor LCD correto. Esta funcionalidade permite-nos para determinar o sistema, o tipo de ecrã e os requisitos de tamanho, bem como fazer recomendações de produtos adequados. Quando um LCD está listado como compatível com um sistema, o tipo de interface e as dimensões são compatíveis.
	 </para>
	 <para>
	  Tenha em atenção que alguns dos nossos produtos de substituição são fornecidos sob a forma de kits ou conjuntos. Estes kits podem conter componentes adicionais que são necessários para a instalação. Caso um produto não seja vendido como um kit ou conjunto, poderão ser necessários componentes complementares para facilitar a instalação.
	 </para>
	 <para>
	  <stringlookup ref="warrantyparagraphcontent" filter="'$(sku.type)' $in$ ['spare-parts']"/>
	 </para>
	 <para>
	  A garantia limitada de hardware da Dell cobre os defeitos de materiais e fabrico nos seus produtos de hardware da marca Dell. Para obter mais informações sobre os nossos serviços de garantia, consulte 
	  <link ref="http://www.dell.com/us/en/gen/services/service_service_plans.htm"> www.dell.com/warranty </link> 
	  </para>
	 
    </product:longdesc>
	<product:highlights>
	<points>
	<point>
	 Fornece uma imagem e uma resolução aumentadas no ecrã 
	</point>
	<point>
	 Permite determinar o sistema, o tipo de ecrã e os requisitos de tamanho, bem como fazer recomendações de produtos adequados 
	</point>
	<point>
	 Tamanho na diagonal <textbox value="14" refid="1"/> polegadas
	</point>
	</points>
	</product:highlights>

    <!-- Start of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->
   <!-- End of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->
    <!-- Start of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->
    <product:techspecs>
      <product:techspec id="1" name="Tipo de produto">
	  LCD
	   </product:techspec>
	    <product:techspec id="2" name="Funcionalidades">
	   Resolução/qualidade de imagem nítida aumentadas
      </product:techspec>
	    <product:techspec id="3" name="Tamanho na diagonal">
	      <textbox value="14" id="1"/> polegadas
      </product:techspec>
    
    </product:techspecs>
    <!-- End of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->

  </generic:content>
</generic:root>