<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<generic:root xmlns="http://www.dell.com/thunder/content" xmlns:meta="http://www.dell.com/thunder/metaproperties" xmlns:generic="http://www.dell.com/thunder/generic" xmlns:product="http://www.dell.com/thunder/product">
  <generic:properties>
    <meta:title>Accessories-Hsrd-Drive-852</meta:title>
    <meta:date value="2015-10-1" />
    <meta:creator value="Norsyahirah"/>
    <meta:publisher value="SnP Operations Team" />
  </generic:properties>
  <generic:content>

    <product:name>
	<stringlookup ref="dellrefurbished" filter="'$(sku.type)' $in$ ['spare-parts']"/> <textbox value="Kiintolevyjen asennuskehikko" refid="1"/> 
    </product:name>
    <product:longdesc>
      <para>
      Oikean kiintolevyn ostaminen edellyttää, että tiedät tietokoneesi liitäntätyypin. Liitäntätyyppi määrittää järjestelmäyhteensopivuuden.
	  </para>
	  <para>
	   Nykyään yleisimpiä liitäntätyyppejä ovat IDE (tunnetaan myös nimellä PATA), SATA ja SCSI. SCSI-liitäntätyypillä voi olla useita erilaisia nastakokoonpanoja.
	  </para>
	  <para>
	   Kiintolevyt ovat järjestelmäkohtaisia kannettavissa tietokoneissa. Pöytäkoneiden ja palvelinten liitäntätyyppi on kuitenkin tiedettävä itse, jotta oikean tuotteen voi valita. Suosittelemme pöytäkoneen tai palvelimen oikean kiintolevyn valintaan Parts For Your Dell<tm/>-työkalussa olevaa palvelutunnuksen hakutoimintoa. Kannettaville tietokoneille voi käyttää joko järjestelmätietojen tarkastelutoimintoa tai huoltotunnushakua.
	  </para>
	  <para>
	  Nopeus ja kapasiteetti määrittävät, kuinka paljon tietoja voidaan tallentaa ja kuinka nopeasti tietoja voi käyttää. Mitä enemmän kapasiteettia, sitä enemmän tietoa voidaan tallentaa.
	  </para>
	  <para>
	   Samaan tapaan suurempi nopeus nopeuttaa tietojen kirjoittamista kiintolevylle ja niiden lukemista siitä.
	  </para>
	  <para>
	  Huomaa, että osa korvaavista tuotteista toimitetaan sarjoina tai kokoonpanoina. Näissä sarjoissa voi olla asennukseen tarvittavia lisäosia. Nämä osat on lueteltu erikseen tämän sivun Tärkeät tiedot -kohdan komponenttiosissa. Jos tuotettasi ei myydä sarjana tai kokoonpanona, se saattaa edellyttää asennusta helpottavia täydentäviä osia.
	  </para>
	  <para>
	  <stringlookup ref="warrantydetails" filter="'$(sku.type)' $in$ ['spare-parts']"/>
	  </para>
    </product:longdesc>

    <!-- Start of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->
   <!-- End of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->
    <!-- Start of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->
    <product:techspecs>
      <product:techspec id="1" name="Tuotteen tyyppi">
	   <textbox value="Kiintolevyjen asennuskehikko" id="1"/> 
      </product:techspec>
    
    </product:techspecs>
    <!-- End of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->

  </generic:content>
</generic:root>