<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<generic:root xmlns="http://www.dell.com/thunder/content" xmlns:meta="http://www.dell.com/thunder/metaproperties" xmlns:generic="http://www.dell.com/thunder/generic" xmlns:product="http://www.dell.com/thunder/product">
  <generic:properties>
    <meta:title>Accessories-Hsrd-Drive-852</meta:title>
    <meta:date value="2015-10-1" />
    <meta:creator value="Norsyahirah"/>
    <meta:publisher value="SnP Operations Team" />
  </generic:properties>
  <generic:content>

    <product:name>
	<stringlookup ref="dellrefurbished" filter="'$(sku.type)' $in$ ['spare-parts']"/> <textbox value="Festplattenträger" refid="1"/> 
    </product:name>
    <product:longdesc>
      <para>
      Für die Wahl der richtigen Festplatte ist es wichtig, den Schnittstellentyp des Computers zu kennen. Der Schnittstellentyp ist für die Kompatibilität mit einem System entscheidend.
	  </para>
	  <para>
	   Heute gängige Schnittstellentypen sind IDE (auch als PATA bekannt), SATA oder SCSI. Der Schnittstellentyp SCSI kann unterschiedliche Pin-Konfigurationen haben.
	  </para>
	  <para>
	   Festplatten für Notebooks sind systemspezifisch. Bei Desktop-PCs und Servern müssen Sie dagegen den Schnittstellentyp kennen, um das richtige Produkt auszuwählen. Daher empfehlen wir, die Service-Tag-Funktion im Tool Parts For Your Dell<tm/> zu verwenden, um die richtige Festplatte für Ihren Desktop-PC oder Server auszuwählen. Für Notebooks können Sie entweder vom System ausgehend suchen oder die Service-Tag-Funktion verwenden.
	  </para>
	  <para>
	  Kapazität und Geschwindigkeit entscheiden darüber, wie viele Daten gespeichert werden können und wie schnell auf die Daten zugegriffen werden kann. Je höher die Kapazität, desto mehr Daten können gespeichert werden.
	  </para>
	  <para>
	  Und je höher die Geschwindigkeit, desto schneller kann der Computer auf die Daten zugreifen oder Daten auf die Festplatte schreiben.
	  </para>
	  <para>
	  Bitte beachten Sie, dass manche Ersatzteile als Einbausätze oder Baugruppen geliefert werden. Diese Einbausätze können zusätzliche Teile enthalten, die für den Einbau erforderlich sind; diese werden im Abschnitt &quot;Highlights&quot; auf dieser Seite separat als Zubehör aufgeführt. Wenn ein Produkt nicht als Einbausatz oder Baugruppe verkauft wird, können zusätzliche Teile für den Einbau erforderlich sein.
	  </para>
	  <para>
	    <stringlookup ref="warrantydetails" filter="'$(sku.type)' $in$ ['spare-parts']"/>
	   </para>
    </product:longdesc>

    <!-- Start of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->
   <!-- End of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->
    <!-- Start of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->
    <product:techspecs>
      <product:techspec id="1" name="Produkttyp">
	   <textbox value="Festplattenträger" id="1"/> 
      </product:techspec>
    
    </product:techspecs>
    <!-- End of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->

  </generic:content>
</generic:root>