<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<generic:root xmlns="http://www.dell.com/thunder/content" xmlns:meta="http://www.dell.com/thunder/metaproperties" xmlns:generic="http://www.dell.com/thunder/generic" xmlns:product="http://www.dell.com/thunder/product">
  <generic:properties>
    <meta:title>Accessories-Hsrd-Drive-852</meta:title>
    <meta:date value="2015-10-1" />
    <meta:creator value="Norsyahirah"/>
    <meta:publisher value="SnP Operations Team" />
  </generic:properties>
  <generic:content>

    <product:name>
	<stringlookup ref="dellrefurbished" filter="'$(sku.type)' $in$ ['spare-parts']"/> <textbox value="cassetto per disco rigido" refid="1"/> 
    </product:name>
    <product:longdesc>
      <para>
      Per acquistare il giusto disco rigido è importante conoscere il tipo di interfaccia del computer. Il tipo di interfaccia determina la compatibilità con un sistema.
	  </para>
	  <para>
	 Oggi i tipi di interfaccia comuni sono IDE (noto anche come PATA), SATA o SCSI. Il tipo di interfaccia SCSI può presentare configurazioni di pin differenti.
	  </para>
	  <para>
	  I dischi rigidi sono specifici per sistemi notebook. Tuttavia, è necessario conoscere il tipo di interfaccia per desktop e server per scegliere il prodotto giusto. Di conseguenza, si consiglia di utilizzare la funzione Codice di matricola nello strumento Componenti per i sistemi Dell<tm/> per scegliere il disco rigido giusto per desktop o server. Per i notebook, è possibile utilizzare sia la funzione di analisi del sistema che Codice di matricola.
	  </para>
	  <para>
	  La velocità e la capacità determinano la quantità di dati che può essere archiviata e la rapidità con cui è possibile accedere ai dati. Maggiore è la capacità, maggiore è la quantità di dati che può essere archiviata.
	  </para>
	  <para>
	 Analogamente, maggiore è la velocità, più rapide sono le operazioni di accesso o scrittura del disco rigido.
	  </para>
	  <para>
	 Tenere presente che alcuni dei prodotti sostitutivi Dell vengono forniti come kit o assiemi. Questi kit possono contenere parti aggiuntive richieste per l'installazione; tali parti verranno elencate separatamente come &quot;Parti del componente&quot; nella sezione Caratteristiche principali di questa pagina. Nel caso in cui un prodotto non sia venduto come kit o assieme, potrebbe richiedere parti complementari per semplificare l'installazione.
	  </para>
	  <para>
	   <stringlookup ref="warrantydetails" filter="'$(sku.type)' $in$ ['spare-parts']"/>
	  
	  </para>
    </product:longdesc>

    <!-- Start of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->
   <!-- End of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->
    <!-- Start of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->
    <product:techspecs>
      <product:techspec id="1" name="Tipo di prodotto">
	   <textbox value="cassetto per disco rigido" id="1"/> 
      </product:techspec>
    
    </product:techspecs>
    <!-- End of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->

  </generic:content>
</generic:root>