<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<generic:root xmlns="http://www.dell.com/thunder/content" xmlns:meta="http://www.dell.com/thunder/metaproperties" xmlns:generic="http://www.dell.com/thunder/generic" xmlns:product="http://www.dell.com/thunder/product">
  <generic:properties>
    <meta:title>Accessories-Hsrd-Drive-852</meta:title>
    <meta:date value="2015-10-1" />
    <meta:creator value="Norsyahirah"/>
    <meta:publisher value="SnP Operations Team" />
  </generic:properties>
  <generic:content>

    <product:name>
	<stringlookup ref="dellrefurbished" filter="'$(sku.type)' $in$ ['spare-parts']"/> <textbox value="салазки жесткого диска" refid="1"/> 
    </product:name>
    <product:longdesc>
      <para>
      Чтобы приобрести подходящий жесткий диск, важно знать тип интерфейса компьютера. Тип интерфейса определяет совместимость с системой.
	  </para>
	  <para>
	   Распространенными типами интерфейса на сегодня являются IDE (также известный как PATA), SATA и SCSI. Тип интерфейса SCSI может иметь различные конфигурации выводов.
	  </para>
	  <para>
	   У ноутбуков выбор жестких дисков зависит от системы. Однако при выборе жестких дисков для настольных компьютеров и серверов необходимо знать тип интерфейса. Поэтому при выборе жесткого диска для настольного компьютера или сервера рекомендуется использовать функцию Service Tag в средстве Parts For Your Dell<tm/>. Для ноутбуков можно использовать функцию System Drill Down или Service Tag.
	  </para>
	  <para>
	   Характеристики скорости и емкости определяют объем данных, который можно сохранить, и скорость доступа к данным. Чем больше емкость диска, тем больше данных можно хранить.
	  </para>
	  <para>
	  Аналогично, чем выше скорость, тем быстрее компьютер может осуществлять доступ к данным или запись данных с жесткого диска или на него.
	  </para>
	  <para>
	  Обратите внимание, что некоторые наши изделия-заменители предоставляются в качестве комплектов или сборных изделий. Такие комплекты могут содержать дополнительные компоненты, необходимые для установки; эти детали будут перечислены отдельно, как "комплектующие детали" в разделе &quot;Технические характеристики&quot; данной страницы. Если продукт не продается в виде комплекта или сборного изделия, для упрощения его установки могут потребоваться дополнительные компоненты.
	  </para>
	  <para>
	 <stringlookup ref="warrantydetails" filter="'$(sku.type)' $in$ ['spare-parts']"/>
	  
	  </para>
    </product:longdesc>

    <!-- Start of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->
   <!-- End of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->
    <!-- Start of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->
    <product:techspecs>
      <product:techspec id="1" name="Тип продукта">
	   <textbox value="Салазки жесткого диска" id="1"/> 
      </product:techspec>
    
    </product:techspecs>
    <!-- End of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->

  </generic:content>
</generic:root>