<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<generic:root xmlns="http://www.dell.com/thunder/content" xmlns:meta="http://www.dell.com/thunder/metaproperties" xmlns:generic="http://www.dell.com/thunder/generic" xmlns:product="http://www.dell.com/thunder/product">
  <generic:properties>
    <meta:title> Rubber Feet &amp; Notebook Plastics </meta:title>
    <meta:date value="2015-11-25" />
    <meta:creator value="Johnny"/>
    <meta:publisher value="SnP Operations Team" />
  </generic:properties>
  <generic:content>

    <product:name> 
	  <stringlookup ref="dellrefurbished" filter="'$(sku.type)' $in$ ['spare-parts']"/> Chasis inferior del conjunto </product:name>

    <product:longdesc>
	  <para>
	  El conjunto de tapa de la parte inferior incluye todos los plásticos que se encuentran debajo de un portátil. Esto puede incluir piezas como pies de goma, tapas de memoria y pestillos. Debido a la complejidad de las tareas de instalación, le recomendamos que antes de adquirirlo contacte con el equipo de asistencia técnica de Dell.
	  </para>
	  <para>
	  Debe asegurarse de que adquiere el tipo adecuado de conjunto de tapa de la parte inferior. A fin de garantizar la compatibilidad con su sistema, le sugerimos que utilice el detalle del sistema o la función de búsqueda etiqueta de servicio en la herramienta Piezas para su Dell<tm/> .
	  </para> 
      <para>
	  Tenga en cuenta que algunos de nuestros productos de sustitución se proporcionan como kits o conjuntos. Estos kits pueden contener piezas adicionales necesarias para la instalación. Si un producto no se vende como kit o conjunto, podría ser necesario usar piezas complementarias para facilitar la instalación.
      </para>	  
      <para>
	    <stringlookup ref="warrantyparagraphcontent" filter="'$(sku.type)' $in$ ['spare-parts']"/>
	  </para>
	  <para>
	  La garantía de hardware de Dell cubre los defectos en los materiales y de fabricación para los productos de hardware de la marca Dell.
	  </para>
	  
	</product:longdesc>

    <!-- Start of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->
    <product:highlights>
	  <points>
	    <point>
		Incluye todos los plásticos de debajo del teclado y reposamuñecas de un portátil
		</point>
		<point>
		No incluye las puertas o los tornillos
		</point>
	  </points>
	</product:highlights>

    <!-- End of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->
    <!-- Start of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->
    <product:techspecs>
      <product:techspec id="1" name="Tipo de producto">
		Chasis inferior del conjunto
      </product:techspec>
    </product:techspecs>
    <!-- End of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->

  </generic:content>
</generic:root>