<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<generic:root xmlns="http://www.dell.com/thunder/content" xmlns:meta="http://www.dell.com/thunder/metaproperties" xmlns:generic="http://www.dell.com/thunder/generic" xmlns:product="http://www.dell.com/thunder/product">
  <generic:properties>
    <meta:title> Rubber Feet &amp; Notebook Plastics </meta:title>
    <meta:date value="2015-11-25" />
    <meta:creator value="Johnny"/>
    <meta:publisher value="SnP Operations Team" />
  </generic:properties>
  <generic:content>

    <product:name> 
	  <stringlookup ref="dellrefurbished" filter="'$(sku.type)' $in$ ['spare-parts']"/> zespół dolnej obudowy </product:name>

    <product:longdesc>
	  <para>
	  Zespół dolnej pokrywy zawiera wszystkie plastikowe części znajdujące się w dolnej części notebooka. Mogą to być np. gumowe nóżki, osłony modułów pamięci i zatrzaski. Ze względu na skomplikowaną instalację przed zakupem zalecamy skontaktowanie się z zespołem ds. pomocy technicznej firmy Dell.
	  </para>
	  <para>
	  Należy upewnić się, że wybrany zespół tylnej pokrywy jest odpowiedni. Aby zapewnić zgodność produktu z systemem, zalecamy skorzystanie z funkcji szczegółowego wyboru systemu lub wyszukiwania kodów Service Tag w narzędziu Parts For Your Dell<tm/> .
	  </para> 
      <para>
      Należy pamiętać, że niektóre podzespoły zamienne są dostarczane w postaci zestawów. Mogą one zawierać dodatkowe części niezbędne podczas instalacji. Jeżeli produkt nie jest oferowany w postaci zestawu, może wymagać dodatkowych części w celu łatwiejszej instalacji.
      </para>	  
      <para>
	    <stringlookup ref="warrantyparagraphcontent" filter="'$(sku.type)' $in$ ['spare-parts']"/>
	  </para>
	  <para>
	  Ograniczona gwarancja na sprzęt firmy Dell uwzględnia usterki materiałowe i wady wykonania w produktach sprzętowych marki Dell.
	  </para>
	  
	</product:longdesc>

    <!-- Start of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->
    <product:highlights>
	  <points>
	    <point>
		Zawiera wszystkie elementy z tworzyw sztucznych znajdujące się pod klawiaturą notebooka i podpórką na nadgarstki
		</point>
		<point>
		Nie zawiera drzwiczek ani śrub
		</point>
	  </points>
	</product:highlights>

    <!-- End of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->
    <!-- Start of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->
    <product:techspecs>
      <product:techspec id="1" name="Rodzaj produktu">
		Zespół dolnej obudowy
      </product:techspec>
    </product:techspecs>
    <!-- End of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->

  </generic:content>
</generic:root>