<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<generic:root xmlns="http://www.dell.com/thunder/content" xmlns:meta="http://www.dell.com/thunder/metaproperties" xmlns:generic="http://www.dell.com/thunder/generic" xmlns:product="http://www.dell.com/thunder/product">
  <generic:properties>
    <meta:title> Rubber Feet &amp; Notebook Plastics </meta:title>
    <meta:date value="2015-11-25" />
    <meta:creator value="Johnny"/>
    <meta:publisher value="SnP Operations Team" />
  </generic:properties>
  <generic:content>

    <product:name> 
	  <stringlookup ref="dellrefurbished" filter="'$(sku.type)' $in$ ['spare-parts']"/> Conjunto de chassis de parte inferior </product:name>

    <product:longdesc>
	  <para>
	  O conjunto da cobertura inferior inclui todos os plásticos encontrados por baixo de um computador portátil. Isso pode incluir peças, tais como pés de borracha, tampas de memória e patilhas. Devido à complexidade da instalação, recomendamos que entre em contacto com a equipa de suporte técnico da Dell antes de efetuar a compra.
	  </para>
	  <para>
	  É necessário certificar-se de que está a comprar o tipo de conjunto da cobertura da parte inferior correto. Para garantir a compatibilidade com o seu sistema, recomendamos que utilize a funcionalidade de consulta System Drill Down (Mais detalhes do sistema) ou Service Tag (Etiqueta de serviço) na ferramenta Peças para o seu Dell<tm/>.
	  </para> 
      <para>
	  Tenha em atenção que alguns dos nossos produtos de substituição são fornecidos sob a forma de kits ou conjuntos. Estes kits podem conter componentes adicionais que são necessários para a instalação. Caso um produto não seja vendido como um kit ou conjunto, poderão ser necessários componentes complementares para facilitar a instalação.
      </para>	  
      <para>
	    <stringlookup ref="warrantyparagraphcontent" filter="'$(sku.type)' $in$ ['spare-parts']"/>
	  </para>
	  <para>
	  A garantia limitada de hardware da Dell cobre os defeitos de materiais e fabrico nos seus produtos de hardware da marca Dell.
	  </para>
	  
	</product:longdesc>

    <!-- Start of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->
    <product:highlights>
	  <points>
	    <point>
		Inclui todos os plásticos por baixo do teclado e do descanso para os pulsos de um computador portátil
		</point>
		<point>
		Não inclui portas nem parafusos
		</point>
	  </points>
	</product:highlights>

    <!-- End of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->
    <!-- Start of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->
    <product:techspecs>
      <product:techspec id="1" name="Tipo de produto">
		Conjunto de chassis de parte inferior
      </product:techspec>
    </product:techspecs>
    <!-- End of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->

  </generic:content>
</generic:root>