<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<generic:root xmlns="http://www.dell.com/thunder/content" xmlns:meta="http://www.dell.com/thunder/metaproperties" xmlns:generic="http://www.dell.com/thunder/generic" xmlns:product="http://www.dell.com/thunder/product">
  <generic:properties>
    <meta:title>Display Warranty</meta:title>
    <meta:date value="2015-11-24" />
    <meta:creator value="Dzulhimi"/>
    <meta:publisher value="SnP Operations Team" />
  </generic:properties>
  <generic:content>

    <product:name>
      <stringlookup ref="dellrefurbished" filter="'$(sku.type)' $in$ ['spare-parts']"/> Rámeček LCD displeje
    </product:name>

    <product:longdesc>
      <para>
		Plasty pro LCD displej, kryty a příslušenství jsou náhradní kosmetické komponenty pro notebooky. Plasty pro LCD displej, kryty a příslušenství zahrnují kryt displeje, pouzdro a gumové nárazníky.
	  </para>
	  <para>
		Typ produktu je uveden ve sloupci Typ plastu v technických údajích. Většina z těchto produktů je velmi přehledná. Upozorňujeme, že u krytů LCD displejů je důležité znát velikost displeje. Kryty LCD displejů a obrazovky jsou dodávány v různých velikostech. Stejně tak i gumové nárazníky mohou být dodávány v různých velikostech a stylech pro různé počítače.
	  </para>
	  <para>
		Chcete-li pomoci při výběru správného plastového dílu pro LCD displej, doporučujeme použít funkci hledání výrobního čísla nebo funkci Analýza systému v nástroji Parts For Your Dell<tm/>. To nám umožní správně identifikovat požadovaný plastový díl pro LCD displej a nabídnout kompatibilní řešení.
	  </para>
	  <para>
	    Některé náhradní díly dodáváme jako sady nebo sestavy. Tyto sady mohou obsahovat další díly potřebné pro instalaci; takové díly budou uvedeny v části Hlavní položky jako samostatné položky typu Komponenta. Pokud výrobek neprodáváme jako sadu nebo sestavu, může jeho snadná instalace vyžadovat další díly.
	  </para>
	  <para>
		<stringlookup ref="warrantydetails" filter="'$(sku.type)' $in$ ['spare-parts']"/>
	  </para>
    </product:longdesc>

    <!-- Start of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->
    <product:highlights>
      <points>
        <point>
          Slouží jako náhradní kosmetické komponenty pro notebooky.
        </point>
      </points>
    </product:highlights>

    <!-- End of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->
    <!-- Start of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->
    <product:techspecs>
      <product:techspec id="1" name="Barva">
        <dropdownlist id="displaywarranty-204-color"/>
      </product:techspec>
      <product:techspec id="2" name="Typ produktu">
        Rámeček LCD displeje
      </product:techspec>
    </product:techspecs>
    <!-- End of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->

  </generic:content>
</generic:root>