<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<generic:root xmlns="http://www.dell.com/thunder/content" xmlns:meta="http://www.dell.com/thunder/metaproperties" xmlns:generic="http://www.dell.com/thunder/generic" xmlns:product="http://www.dell.com/thunder/product">
  <generic:properties>
    <meta:title>Display Warranty</meta:title>
    <meta:date value="2015-11-24" />
    <meta:creator value="Dzulhimi"/>
    <meta:publisher value="SnP Operations Team" />
  </generic:properties>
  <generic:content>

    <product:name>
      <stringlookup ref="dellrefurbished" filter="'$(sku.type)' $in$ ['spare-parts']"/> LCD-panel
    </product:name>

    <product:longdesc>
      <para>
		LCD-plastdele, -covers og -tilbehør er kosmetiske komponenter til udskiftning på bærbare pc'er. LCD-plastdele, -covers og -tilbehør omfatter LCD-coveret, -panelet og gummikanter.
	  </para>
	  <para>
		Kolonnen Type af plastdele i afsnittet Tekniske specifikationer oplyser dig typen af dette produkt. De fleste af disse produkter er ganske ligetil. Bemærk, at det for LCD-skærmcovers er vigtigt, at du kender størrelsen på din LCD-skærm. LCD-covers og -skærme fås i forskellige størrelser. Tilsvarende fås gummikanter i forskellige størrelser og formater til en computer.
	  </para>
	  <para>
		Som hjælp til at vælge de rigtige LCD-plastdele anbefaler vi funktionen Servicekodesøgning eller Systemvisning i værktøjet Dele til din Dell<tm/>. Dette gør det muligt for os at identificere dine krav til LCD-plastdele og tilbyde kompatible løsninger.
	  </para>
	  <para>
	    Bemærk, at nogle af vores udskiftningsprodukter leveres som sæt eller enheder. Disse sæt kan indeholde flere dele, der er nødvendige for installationen, og delene vises separat som "komponentdele" i afsnittet Highlights på denne side. Hvis et produkt ikke sælges som et sæt eller en enhed, kan der muligvis kræves ekstra dele for at sikre nem installation.
	  </para>
	  <para>
		<stringlookup ref="warrantydetails" filter="'$(sku.type)' $in$ ['spare-parts']"/>
	  </para>
    </product:longdesc>

    <!-- Start of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->
    <product:highlights>
      <points>
        <point>
          En udskiftning af kosmetiske komponenter til bærbare pc'er
        </point>
      </points>
    </product:highlights>

    <!-- End of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->
    <!-- Start of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->
    <product:techspecs>
      <product:techspec id="1" name="Farve">
        <dropdownlist id="displaywarranty-204-color"/>
      </product:techspec>
      <product:techspec id="2" name="Produkttype">
        LCD-panel
      </product:techspec>
    </product:techspecs>
    <!-- End of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->

  </generic:content>
</generic:root>