<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<generic:root xmlns="http://www.dell.com/thunder/content" xmlns:meta="http://www.dell.com/thunder/metaproperties" xmlns:generic="http://www.dell.com/thunder/generic" xmlns:product="http://www.dell.com/thunder/product">
  <generic:properties>
    <meta:title>Display Warranty</meta:title>
    <meta:date value="2015-11-24" />
    <meta:creator value="Dzulhimi"/>
    <meta:publisher value="SnP Operations Team" />
  </generic:properties>
  <generic:content>

    <product:name>
      <stringlookup ref="dellrefurbished" filter="'$(sku.type)' $in$ ['spare-parts']"/> carcasa para LCD
    </product:name>

    <product:longdesc>
      <para>
		Los accesorios, las tapas y los plásticos para LCD son componentes cosméticos de sustitución para portátiles. Entre ellos, se incluyen la tapa, la carcasa y las protecciones de goma para LCD.
	  </para>
	  <para>
		La columna sobre el tipo de plástico incluida en la sección de especificaciones técnicas indica el tipo de este producto. La mayoría de estos productos son muy simples. Tenga en cuenta que en el caso de las tapas para las pantallas LCD, es importante conocer el tamaño de la pantalla LCD. Las tapas y pantallas para LCD están disponibles en varios tamaños. Del mismo modo, las protecciones de goma también están disponibles en diferentes tamaños y estilos para un mismo equipo.
	  </para>
	  <para>
		Para ayudarle en la selección de los plásticos adecuados para el LCD, recomendamos utilizar la función de búsqueda de etiqueta de servicio o de detalle del sistema de la herramienta Piezas para su Dell<tm/>. De esta forma, podemos identificar correctamente los requisitos del plástico para el LCD y ofrecer soluciones compatibles.
	  </para>
	  <para>
	    Tenga en cuenta que algunos de nuestros productos de sustitución se proporcionan como kits o conjuntos. Estos kits pueden contener piezas adicionales que se requieren para la instalación. Estas piezas estarán indicadas por separado con la leyenda “Componentes” en la sección de características destacadas de esta página. En caso de que un producto no se venda como kit o conjunto, puede que sea necesario usar piezas complementarias para facilitar la instalación.
	  </para>
	  <para>
		<stringlookup ref="warrantydetails" filter="'$(sku.type)' $in$ ['spare-parts']"/>
	  </para>
    </product:longdesc>

    <!-- Start of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->
    <product:highlights>
      <points>
        <point>
          Funciona como un componente cosmético de sustitución para portátiles.
        </point>
      </points>
    </product:highlights>

    <!-- End of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->
    <!-- Start of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->
    <product:techspecs>
      <product:techspec id="1" name="Color">
        <dropdownlist id="displaywarranty-204-color"/>
      </product:techspec>
      <product:techspec id="2" name="Tipo de producto">
        Carcasa para LCD
      </product:techspec>
    </product:techspecs>
    <!-- End of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->

  </generic:content>
</generic:root>