<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<generic:root xmlns="http://www.dell.com/thunder/content" xmlns:meta="http://www.dell.com/thunder/metaproperties" xmlns:generic="http://www.dell.com/thunder/generic" xmlns:product="http://www.dell.com/thunder/product">
  <generic:properties>
    <meta:title>Display Warranty</meta:title>
    <meta:date value="2015-11-24" />
    <meta:creator value="Dzulhimi"/>
    <meta:publisher value="SnP Operations Team" />
  </generic:properties>
  <generic:content>

    <product:name>
      <stringlookup ref="dellrefurbished" filter="'$(sku.type)' $in$ ['spare-parts']"/> LCD-Verkleidung
    </product:name>

    <product:longdesc>
      <para>
		LCD-Display-Verkleidungen, Abdeckungen, Zubehör und Austausch von kosmetischen Komponenten für Notebooks. LCD-Display-Verkleidungen, Abdeckungen und Zubehör beinhalten LCD-Abdeckung, Blende und Gummiauflagen.
	  </para>
	  <para>
		Im Abschnitt "Technische Daten" können Sie der Spalte "Art des Kunststoffs" die Art des Produkts entnehmen. Die meisten dieser Produkte sind recht einfach. Bitte beachten Sie, dass Sie für die LCD-Abdeckung die Größe des LCD-Bildschirms kennen müssen. Abdeckungen und LCD-Bildschirme sind in verschiedenen Größen erhältlich. Auch Gummiauflagen können für einen Computer unterschiedliche Größen und Stile aufweisen.
	  </para>
	  <para>
		Bei der Auswahl der richtigen LCD-Kunststoffteile empfehlen wir, dass Sie vom System ausgehend suchen oder die Service-Tag-Suchfunktion im Tool Parts For Your Dell<tm/> verwenden. Damit können wir Ihre Anforderungen bezüglich des LCD-Kunststoffs korrekt identifizieren und kompatible Lösungen anbieten.
	  </para>
	  <para>
	    Bitte beachten Sie, dass manche Ersatzteile als Einbausätze oder Baugruppen geliefert werden. Diese Einbausätze können zusätzliche Teile enthalten, die für den Einbau erforderlich sind; diese werden im Abschnitt "Highlights" auf dieser Seite separat als Zubehör aufgeführt. Wenn ein Produkt nicht als Einbausatz oder Baugruppe verkauft wird, können zusätzliche Teile für den Einbau erforderlich sein.
	  </para>
	  <para>
		<stringlookup ref="warrantydetails" filter="'$(sku.type)' $in$ ['spare-parts']"/>
	  </para>
    </product:longdesc>

    <!-- Start of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->
    <product:highlights>
      <points>
        <point>
          Kosmetische Ersatzkomponenten für Notebooks
        </point>
      </points>
    </product:highlights>

    <!-- End of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->
    <!-- Start of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->
    <product:techspecs>
      <product:techspec id="1" name="Farbe">
        <dropdownlist id="displaywarranty-204-color"/>
      </product:techspec>
      <product:techspec id="2" name="Produkttyp">
        LCD-Verkleidung
      </product:techspec>
    </product:techspecs>
    <!-- End of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->

  </generic:content>
</generic:root>