<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<generic:root xmlns="http://www.dell.com/thunder/content" xmlns:meta="http://www.dell.com/thunder/metaproperties" xmlns:generic="http://www.dell.com/thunder/generic" xmlns:product="http://www.dell.com/thunder/product">
  <generic:properties>
    <meta:title>Display Warranty</meta:title>
    <meta:date value="2015-11-24" />
    <meta:creator value="Dzulhimi"/>
    <meta:publisher value="SnP Operations Team" />
  </generic:properties>
  <generic:content>

    <product:name>
      <stringlookup ref="dellrefurbished" filter="'$(sku.type)' $in$ ['spare-parts']"/> LCD-ram
    </product:name>

    <product:longdesc>
      <para>
		LCD-plast, höljen och tillbehör är kosmetiska ersättningskomponenter för bärbara datorer. LCD-höljet, ramen och stötskydden i gummi är några exempel på LCD-plast, höljen och tillbehör.
	  </para>
	  <para>
		Plasttypskolumnen i de tekniska specifikationerna visar produkttypen. De flesta av de här produkterna är ganska okomplicerade. Du måste känna till LCD-skärmens storlek för att kunna välja LCD-skärmhölje. LCD-höljen och skärmar finns i olika storlekar. Stötskydden i gummi finns också i olika storlekar och format.
	  </para>
	  <para>
		Vi rekommenderar att du antingen använder funktionen för att söka efter en Service Tag eller funktionen System Drill Down i verktyget Parts For Your Dell<tm/> när du väljer LCD-plast. Då kan vi identifiera dina LCD-plastbehov och erbjuda kompatibla lösningar.
	  </para>
	  <para>
	    Observera att några av våra renoverade produkter levereras som satser eller paket. Dessa satser kan innehålla extra komponenter som krävs för installationen. Delarna anges separat som komponenter i avsnittet Höjdpunkter på denna sida. Om en produkt inte kan köpas som en sats eller ett paket kan det hända att det krävs kompletterande komponenter för installationen.
	  </para>
	  <para>
		<stringlookup ref="warrantydetails" filter="'$(sku.type)' $in$ ['spare-parts']"/>
	  </para>
    </product:longdesc>

    <!-- Start of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->
    <product:highlights>
      <points>
        <point>
          En kosmetisk ersättningskomponent för bärbara datorer
        </point>
      </points>
    </product:highlights>

    <!-- End of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->
    <!-- Start of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->
    <product:techspecs>
      <product:techspec id="1" name="Färg">
        <dropdownlist id="displaywarranty-204-color"/>
      </product:techspec>
      <product:techspec id="2" name="Produkttyp">
        LCD-ram
      </product:techspec>
    </product:techspecs>
    <!-- End of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->

  </generic:content>
</generic:root>