<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<generic:root xmlns="http://www.dell.com/thunder/content" xmlns:meta="http://www.dell.com/thunder/metaproperties" xmlns:generic="http://www.dell.com/thunder/generic" xmlns:product="http://www.dell.com/thunder/product">
  <generic:properties>
    <meta:title>Heatsinks and Thermalpaste</meta:title>
    <meta:date value="2015-11-18" />
    <meta:creator value="Dzulhimi"/>
    <meta:publisher value="SnP Operations Team" />
  </generic:properties>
  <generic:content>

    <product:name>
	  <stringlookup ref="dellrefurbished" filter="'$(sku.type)' $in$ ['spare-parts']"/> Dell de Dissipador de calor para CPU igual ou superior a <textbox value="180" id="1"/>W <textbox value="R6515" id="2"/> <textbox value="Instalação do cliente" id="3"/>
    </product:name>

    <product:longdesc>
      <para>
	  Os vários componentes de um sistema de computador, tais como o chipset, a placa gráfica e a unidade de disco rígido, podem produzir uma grande quantidade de calor, ao mesmo tempo que operam. Esta grande quantidade de calor poderá ser prejudicial para o bom funcionamento do sistema. Os dissipadores de calor e as ventoinhas são responsáveis pela dissipação deste calor e por manter os limites de temperatura seguros.
	  </para>
	  <para>
	  O fator mais importante que determina a seleção do conjunto do dissipador de calor é o tipo de processador e a velocidade. Processadores diferentes têm diferentes temperaturas de funcionamento. Quanto maior for a velocidade do processador, melhor terão de ser o dissipador de calor e a ventoinha. Do mesmo modo, o tipo de processador também determina o dissipador de calor a utilizar. O tipo de chassis também é importante, uma vez que define o alojamento do conjunto de dissipador de calor e a compatibilidade com o sistema.
	  </para>
	  <para>
	  Para comprar o dissipador de calor/ventoinha corretos para o seu sistema, recomendamos que utilize a funcionalidade de consulta Service Tag (Etiqueta de serviço) na ferramenta Peças para o seu Dell<tm/>. Desta forma, conseguiremos identificar o tipo de processador e a velocidade do seu sistema e selecionar os produtos de dissipação de calor compatíveis correspondentes.
	  </para>
	  <para>
	  Tenha em atenção que alguns dos nossos produtos de substituição são fornecidos sob a forma de kits ou conjuntos. Estes kits podem conter componentes adicionais que são necessários para a instalação; estes componentes serão enumerados em separado como 'Componentes' na secção de Destaques desta página. Caso um produto não seja vendido como um kit ou conjunto, poderão ser necessários componentes complementares para facilitar a instalação.
	  </para>
	  <para>
	    <stringlookup ref="warrantydetails" filter="'$(sku.type)' $in$ ['spare-parts']"/>
	  </para>
	</product:longdesc>

    <!-- Start of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->
    <product:highlights>
      <points>
        <point>
          Dissipa o calor do computador
        </point>
        <point>
          Mantém os limites de temperatura seguros no interior do sistema
        </point>
      </points>
    </product:highlights>

    <!-- End of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->
    <!-- Start of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->
    <product:techspecs>
      <product:techspec id="1" name="Tipo de produto">
		Dissipador de calor da CPU
      </product:techspec>
      <product:techspec id="2" name="Funcionalidades">
		Dissipa o calor/mantém os limites de temperatura seguros
      </product:techspec>
    </product:techspecs>
    <!-- End of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->

  </generic:content>
</generic:root>