<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<generic:root xmlns="http://www.dell.com/thunder/content" xmlns:meta="http://www.dell.com/thunder/metaproperties" xmlns:generic="http://www.dell.com/thunder/generic" xmlns:product="http://www.dell.com/thunder/product">
  <generic:properties>
    <meta:title>Spare-Part-Camera-190</meta:title>
    <meta:date value="2015-11-12" />
    <meta:creator value="Norsyahirah"/>
    <meta:publisher value="SnP Operations Team" />
  </generic:properties>
  <generic:content>

    <product:name>
	<stringlookup ref="dellrefurbished" filter="'$(sku.type)' $in$ ['spare-parts']"/> conjunto de la cámara
    </product:name>
    <product:longdesc>
      <para>
	    Los accesorios, las tapas y los plásticos para LCD son componentes cosméticos de sustitución para portátiles. Entre ellos, se incluye la tapa, la carcasa y las protecciones de goma para LCD. La mayoría de estos productos son simples, como se muestra en la imagen. Tenga en cuenta que en el caso de las tapas para las pantallas LCD, es importante conocer el tamaño de la pantalla LCD y el modelo del portátil. Las tapas y pantallas para LCD están disponibles en varios tamaños. Del mismo modo, las protecciones de goma también están disponibles en diferentes tamaños y estilos para un mismo equipo.
	  </para>
	  <para>
	  Para ayudarle en la selección de los plásticos adecuados para el LCD, recomendamos utilizar la función de búsqueda de etiqueta de servicio o de detalle del sistema de la herramienta Piezas para su Dell<tm/>. De esta forma, podemos identificar correctamente los requisitos del plástico para el LCD y ofrecer soluciones compatibles.
	   </para>
	  <para>
	  Tenga en cuenta que algunos de nuestros productos de sustitución se proporcionan como kits o conjuntos. Estos kits pueden contener piezas adicionales requeridas para la instalación. En caso de que un producto no se venda como kit o conjunto, puede que sea necesario usar piezas complementarias para facilitar la instalación.
	  </para>
	  <para>
	  <stringlookup ref="warrantyparagraphcontent" filter="'$(sku.type)' $in$ ['spare-parts']"/>
	  </para>
	  <para>
	   La garantía de hardware de Dell cubre los defectos de fabricación y en los materiales de los productos de hardware de la marca Dell. 
	  </para>
	 
    </product:longdesc>
	<product:highlights>
	<point>
	Se comporta como componente cosmético de sustitución para portátiles
	</point>
	
	</product:highlights>

    <!-- Start of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->
   <!-- End of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->
    <!-- Start of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->
    <product:techspecs>
      <product:techspec id="1" name="Tipo de producto">
	   <textbox value="conjunto de la cámara" id="1"/> 
	     </product:techspec>
	    <product:techspec id="2" name="Característicass">
	   <textbox value="Componentes cosméticos para portátiles" id="2"/> 
      </product:techspec>
    
    </product:techspecs>
    <!-- End of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->

  </generic:content>
</generic:root>