<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<generic:root xmlns="http://www.dell.com/thunder/content" xmlns:meta="http://www.dell.com/thunder/metaproperties" xmlns:generic="http://www.dell.com/thunder/generic" xmlns:product="http://www.dell.com/thunder/product">
  <generic:properties>
    <meta:title>Spare-Part-Camera-190</meta:title>
    <meta:date value="2015-11-12" />
    <meta:creator value="Norsyahirah"/>
    <meta:publisher value="SnP Operations Team" />
  </generic:properties>
  <generic:content>

    <product:name>
	<stringlookup ref="dellrefurbished" filter="'$(sku.type)' $in$ ['spare-parts']"/> Brakett for kamera
    </product:name>
    <product:longdesc>
      <para>
	    LCD-plastdeler, deksler og tilbehør er kosmetiske erstatningsdeler for bærbare PC-er. LCD-plastdeler, deksler og tilbehør omfatter LCD-deksel, ramme og gummidempere. De fleste av disse produktene er enkle, som vist på bildet. Merk at for LCD-skjermdeksler må du vite størrelsen på LCD-skjermen og modellbetegnelsen på den bærbare PC-en. LCD-deksler og skjermer leveres i flere størrelser. Gummidemperne finnes også i ulike størrelser og typer for en datamaskin.
	  </para>
	  <para>
	   For å finne riktige LCD-plastdeler anbefaler vi at du bruker enten oppslagsfunksjonen for service-ID eller System Drill Down-funksjonen i Parts For Your Dell<tm/>-verktøyet. Dette gjør det mulig for oss å identifisere riktig LCD-plastdel og tilby kompatible løsninger.
	  </para>
	  <para>
	  Vi gjør oppmerksom på at enkelte av erstatningsproduktene tilbys som sett. Slike sett kan inneholde andre deler som kreves for installasjon. Hvis produktet ikke selges som sett, kan det kreves andre deler for installasjon.
	  </para>
	  <para><stringlookup ref="warrantyparagraphcontent" filter="'$(sku.type)' $in$ ['spare-parts']"/></para>
	  <para>
	    Dells begrensede maskinvareservice dekker mangler ved materialer og utførelse for maskinvareprodukter fra Dell. 
	  </para>
	 
    </product:longdesc>
	<product:highlights>
	<point>
	Kosmetiske erstatningsdeler for bærbare PC-er
	</point>
	
	</product:highlights>

    <!-- Start of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->
   <!-- End of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->
    <!-- Start of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->
    <product:techspecs>
      <product:techspec id="1" name="Produkttype">
	   <textbox value="Kamerabrakett" id="1"/> 
	     </product:techspec>
	    <product:techspec id="2" name="Funksjoner">
	   <textbox value="Kosmetiske komponenter for bærbare PC-er" id="2"/> 
      </product:techspec>
    
    </product:techspecs>
    <!-- End of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->

  </generic:content>
</generic:root>