<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<generic:root xmlns="http://www.dell.com/thunder/content" xmlns:meta="http://www.dell.com/thunder/metaproperties" xmlns:generic="http://www.dell.com/thunder/generic" xmlns:product="http://www.dell.com/thunder/product">
  <generic:properties>
    <meta:title>Spare-Part-Camera-190</meta:title>
    <meta:date value="2015-11-12" />
    <meta:creator value="Norsyahirah"/>
    <meta:publisher value="SnP Operations Team" />
  </generic:properties>
  <generic:content>

    <product:name>
	<stringlookup ref="dellrefurbished" filter="'$(sku.type)' $in$ ['spare-parts']"/> Conjunto de cámara
    </product:name>
    <product:longdesc>
      <para>
	    Las piezas de plástico, las tapas y los accesorios para LCD son componentes superficiales de reemplazo para laptops. Las piezas de plástico, las tapas y los accesorios de LCD incluyen la tapa, la cubierta y los protectores de goma para LCD. La mayoría de estos productos son como se muestra en la imagen. Tenga en cuenta que con respecto a las tapas de la pantalla LCD, es importante que sepa su tamaño y el modelo de su laptop. Las pantallas y las tapas para LCD vienen en diferentes tamaños. Asimismo, los protectores de goma pueden venir en diferentes tamaños y estilos para una computadora.
	  </para>
	  <para>
	  Para ayudarlo a elegir las piezas de plástico para LCD correctas, le recomendamos que utilice la función System Drill Down (Desglose del sistema) o Búsqueda de etiqueta de servicio en la herramienta de piezas para su Dell<tm/>. Esto nos permitirá identificar correctamente los requisitos de su pieza de plástico para LCD y ofrecerle soluciones compatibles.
	  </para>
	  <para>
	  Tenga en cuenta que algunos de nuestros productos de reemplazo se proporcionan como kits o ensamblajes. Estos kits pueden contener piezas adicionales requeridas para la instalación. En el caso de que un producto no se venda como kit o ensamblaje, es posible que se requieran piezas complementarias para facilitar su instalación.
	  </para>
	  <para>	<stringlookup ref="warrantyparagraphcontent" filter="'$(sku.type)' $in$ ['spare-parts']"/></para>
	  <para>
	  La garantía limitada de hardware de Dell cubre los defectos en los materiales y en la mano de obra de sus productos hardware marca Dell. 
	  </para>
	 </product:longdesc>
	<product:highlights>
	<point>
	 Funciona como un componente superficial de reemplazo para laptops
	</point>
	</product:highlights>

    <!-- Start of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->
   <!-- End of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->
    <!-- Start of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->
    <product:techspecs>
      <product:techspec id="1" name="Tipo de producto">
	   <textbox value="Conjunto de cámara" id="1"/> 
	     </product:techspec>
	    <product:techspec id="2" name="Características">
	   <textbox value="Componentes superficiales para laptops" id="2"/> 
      </product:techspec>
    
    </product:techspecs>
    <!-- End of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->

  </generic:content>
</generic:root>