<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<generic:root xmlns="http://www.dell.com/thunder/content" xmlns:meta="http://www.dell.com/thunder/metaproperties" xmlns:generic="http://www.dell.com/thunder/generic" xmlns:product="http://www.dell.com/thunder/product">
  <generic:properties>
    <meta:title>Adapter for USFF AC Adapter</meta:title>
    <meta:date value="2024-5-3" />
    <meta:creator value="Norsyahirah"/>
    <meta:publisher value="SnP Operations Team" />
  </generic:properties>
  <generic:content>

    <product:name>
	<stringlookup ref="dellrefurbished" filter="'$(sku.type)' $in$ ['spare-parts']"/> adaptateur CA Dell <textbox value="130" refid="1"/>W avec cordon d’alimentation de <textbox value="6" refid="3"/><dropdownlist refid="meter-feet-unit"/> - <textbox value="UK" id="8"/>
    </product:name>

    <product:longdesc>
      <para>
	  Arrêtez de transporter votre adaptateur CA entre la maison et le bureau. Procurez-vous un second adaptateur CA pour votre ordinateur portable au bureau, et utilisez l’autre à la maison ou en déplacement.
	  </para>
	  <para>
	  L’adaptateur CA <textbox value="130" refid="1"/>W de Dell<tm/> est spécialement conçu pour répondre aux besoins de votre ordinateur portable Dell<tm/>. 
	  Avec une puissance de <textbox value="130" refid="1"/>W, cet adaptateur vous permet d’exécuter votre système et de charger sa batterie simultanément à partir de prises de courant électriques.
	   Il est fourni avec un cordon d’alimentation de <textbox value="6" refid="3"/><dropdownlist refid="meter-feet-unit"/>.
      </para>
    </product:longdesc>
    <!-- Start of Original AC Adapter details-->
    <product:highlights>
	  <points>
        <point>
		Offre les <textbox value="130" refid="1"/>W nécessaires pour alimenter et charger votre ordinateur portable 
        </point>
        <point>
		Fourni avec un cordon d’alimentation de <textbox value="6" refid="3"/><dropdownlist refid="meter-feet-unit"/>
        </point>
        <point>
        Équipé d’une sangle en caoutchouc pour faciliter la gestion des câbles et d’un anneau LED lumineux sur le connecteur CC
        </point>
      </points>
	  
	  <!-- Start of USFF AC Adapter Details -->
	  <para>L’adaptateur secteur Dell <textbox value="130" refid="1"/>W <dropdownlist id="gan-detail"/> intègre la technologie de nitrure de gallium (GaN), développée en collaboration avec GaN Systems. 
	  Par rapport aux produits à base de silicium, les conceptions basées sur GaN:
	  </para>
	  
	  <points>
	  <point>Peuvent réduire considérablement les pertes d’énergie</point>
	  <point>Offrent une haute efficacité énergétique, une consommation d’énergie inférieure et une réduction des dépenses</point>
	  <point>Sont faciles à transporter et sont généralement jusqu’à 75 % plus petits et plus légers</point>
	  <point>Utilisent moins d’eau et nécessitent moins de matériaux lors du processus de fabrication</point>
	  </points>
	  
	  <para>
	  Sont fabriqués à l’aide de matériaux et de composants de niveau OEM et d’excellente qualité, et sont rigoureusement testés pour leur fiabilité et leur compatibilité.
	  </para>
	  
	 
	  <!-- Start of Compatibility, warranty and quality section -->
	  <points title="@string(compatibility)">
	  <point>
	  Les pièces Dell authentiques sont soumises à des tests rigoureux pratiqués par des ingénieurs qualifiés en vue de garantir la compatibilité et la fiabilité de votre système Dell. 
	  </point>
	  <point>
	  Notre processus continu de qualification nous permet de tester et de certifier les plus récentes innovations technologiques sur votre système Dell.
	  </point>
	  </points>
	  <points title="@string(quality)">
	  <point>
	  Dell n’utilise que des composants OEM de qualité.
	  </point>
	  </points>
	  <points title="@string(warranty)">
	  <point>
	  <stringlookup ref="warrantycontent3"/>
	  </point>
	  <point>
	  Avec les pièces Dell authentiques, vous n’aurez pas à vous inquiéter du risque d’invalidation de la garantie matérielle de votre système.  
	  </point>
	  <point>
	  Les pièces autres que Dell ne sont pas couvertes et peuvent invalider la garantie de votre système.  
	  </point>
	 
	  </points>
	  <points title="@string(technicalsupport)">
	  <point>
	  Notre équipe de support technique expérimentée est à votre disposition pour répondre à toute question relative à la mise à niveau de vos pièces certifiées Dell.  
	  </point>
	  <point>
	  Les pièces achetées auprès d’autres fournisseurs ne seront pas prises en charge par le support technique Dell.
	  </point>
	  </points>
    </product:highlights>

    <!-- End of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->
	
    <!-- Start of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->
    <product:techspecs>
      
      <product:techspec id="1" name="Type d’appareil">
      Adaptateur CA
      </product:techspec>
      <product:techspec id="2" name="Alimentation fournie">
	  <textbox value="130" id="1"/>W
      </product:techspec>
	  <product:techspec id="3" name="Câble inclus">
	  Cordon d’alimentation de <textbox value="6" id="3"/><dropdownlist id="meter-feet-unit"/>
      </product:techspec>
    </product:techspecs>
    <!-- End of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->

  </generic:content>
</generic:root>