<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<generic:root xmlns="http://www.dell.com/thunder/content" xmlns:meta="http://www.dell.com/thunder/metaproperties" xmlns:generic="http://www.dell.com/thunder/generic" xmlns:product="http://www.dell.com/thunder/product">
  <generic:properties>
   <meta:title>Adapter for USFF AC Adapter</meta:title>
    <meta:date value="2024-5-3" />
    <meta:creator value="Norsyahirah"/>
    <meta:publisher value="SnP Operations Team" />
  </generic:properties>
  <generic:content>

    <product:name>
	<stringlookup ref="dellrefurbished" filter="'$(sku.type)' $in$ ['spare-parts']"/> Zasilacz sieciowy <textbox value="130" refid="1"/>W Dell z przewodem zasilającym o długości <textbox value="6" refid="3"/><dropdownlist refid="meter-feet-unit"/> - <textbox value="UK" id="8"/>
    </product:name>

    <product:longdesc>
      <para>
	  Koniec z kłopotliwym noszeniem zasilacza z domu do pracy i z powrotem. Problem rozwiązuje dodatkowy zasilacz dołączany do notebooka. Od teraz jeden zasilacz możesz mieć w domu, a drugi w pracy.
	  </para>
	  <para>
	  Zasilacz sieciowy <textbox value="130" refid="1"/>W firmy Dell<tm/> służy do zasilania notebooka firmy Dell<tm/>. 
	  Zasilacz o mocy <textbox value="130" refid="1"/>W jest w stanie równocześnie dostarczać energię potrzebną do pracy komputera i ładowania akumulatora z gniazdka ściennego. 
	  Jest sprzedawany w zestawie z przewodem zasilającym o długości <textbox value="6" refid="3"/><dropdownlist refid="meter-feet-unit"/>.
      </para>
    </product:longdesc>
     <!-- Start of Original AC Adapter details-->
    <product:highlights>
	  <points>
        <point>
		Moc <textbox value="130" refid="1"/>W wystarczająca do zasilania i ładowania notebooka 
        </point>
        <point>
		Zestaw zawiera przewód zasilający o długości <textbox value="6" refid="3"/><dropdownlist refid="meter-feet-unit"/>
        </point>
        <point>
        Zawiera gumowy pasek ułatwiający prowadzenie kabla i pierścień diod LED na wtyczce prądu stałego
        </point>
      </points>
	  
	  <!-- Start of USFF AC Adapter Details -->
	  <para>
	  Zasilacz sieciowy Dell <textbox value="130" refid="1"/>W <dropdownlist id="gan-detail"/> jest wyposażony w technologię gallium nitride (GaN) opracowaną we współpracy z firmą GaN Systems. 
	  W porównaniu z produktami opartymi na silikonach konstrukcje oparte na GaN:
	  </para>
	  
	  <points>
	  <point>Mogą znacznie zmniejszyć utratę zasilania</point>
	  <point>Zapewniają wysoką energooszczędność, mniejsze zużycie energii i minimalizacja wydatków</point>
	  <point>Są łatwe w transporcie, są zwykle o 75% mniejsze i lżejsze</point>
	  <point>Pozwalają zużyć mniej wody i mniej materiałów wymaganych w procesie produkcyjnym</point>
	  </points>
	  
	  <para>
	  Są wykonane z materiałów i podzespołów klasy OEM i zostały rygorystycznie przetestowane pod kątem niezawodności i zgodności.
	  </para>
	  <!-- End of USFF AC Adapter Details -->
	  
	  <!-- Start of Compatibility, warranty and quality section -->
	  <points title="@string(compatibility)">
	  <point>
	  Oryginalne części marki Dell przechodzą rygorystyczne testy, które prowadzą wykwalifikowani inżynierowie, w celu zapewnienia zgodności i niezawodności działania w komputerze firmy Dell.  
	  </point>
	  <point>
	  Nasz proces kwalifikacyjny umożliwia testowanie i certyfikowanie najnowszych osiągnięć technologii w systemie firmy Dell.
	  </point>
	  </points>
	  <points title="@string(quality)">
	  <point>
	  Firma Dell używa podzespołów klasy OEM o wysokiej jakości.
	  </point>
	  </points>
	  <points title="@string(warranty)">
	  <point>
	  <stringlookup ref="warrantycontent3"/>
	  </point>
	  <point>
	  Stosując oryginalne części marki Dell, nie trzeba obawiać się o ważność gwarancji na sprzęt.  
	  </point>
	  <point>
	  Części innych firm niż Dell nie są objęte gwarancją i mogą unieważnić gwarancję na system. 
	  </point>
	 
	  </points>
	  <points title="@string(technicalsupport)">
	  <point>
	  Nasi doświadczeni pracownicy działu pomocy technicznej odpowiedzą na wszystkie pytania dotyczące rozbudowy z zastosowaniem oryginalnych części marki Dell. 
	  </point>
	  <point>
	  Części zakupione z innych źródeł nie są objęte pomocą firmy Dell.
	  </point>
	  </points>
    </product:highlights>

    <!-- End of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->
    <!-- Start of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->
    <product:techspecs>
     
      <product:techspec id="1" name="Typ urządzenia">
      Zasilacz sieciowy
      </product:techspec>
      <product:techspec id="2" name="Dostarczana moc">
	  <textbox value="130" id="1"/>W
      </product:techspec>
	  <product:techspec id="3" name="Kabel w zestawie">
	  Przewód zasilający o długości <textbox value="6" id="3"/><dropdownlist id="meter-feet-unit"/>
      </product:techspec>
    </product:techspecs>
    <!-- End of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->

  </generic:content>
</generic:root>