<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<generic:root xmlns="http://www.dell.com/thunder/content" xmlns:meta="http://www.dell.com/thunder/metaproperties" xmlns:generic="http://www.dell.com/thunder/generic" xmlns:product="http://www.dell.com/thunder/product">
  <generic:properties>
    <meta:title>Fan products </meta:title>
    <meta:date value="2024-9-9" />
    <meta:creator value="Norsyahirah"/>
    <meta:publisher value="SnP Operations Team" />
  </generic:properties>
  <generic:content>

    <product:name>
      <stringlookup ref="dellrefurbished" filter="'$(sku.type)' $in$ ['spare-parts']"/> Dell <textbox value="1U" id="5"/> Ventilateur très hautes performances pour <textbox value="PowerEdge" id="2"/>, <dropdownlist id="customer-kit"/>
       </product:name>
	<product:longdesc>
      <para>
       Les différents composants d’un système informatique, comme le jeu de puces, la carte graphique et le disque dur, peuvent produire en fonctionnement une grande quantité de chaleur. 
       Cette grande quantité de chaleur peut nuire au bon fonctionnement du système. Les ventilateurs ont pour fonction de dissiper cette chaleur et de maintenir les limites de température de sécurité.
      </para>
	  <para>
       Le facteur le plus important qui détermine le choix de l’assemblage est le type de processeur et sa vitesse. La température de fonctionnement est différente pour chaque processeur. 
       Plus la vitesse du processeur est élevée, meilleurs doivent être le ventilateur. Le type de châssis est également important lorsqu’il s’agit de définir le compatibilité avec le système.
      </para>
	  <para>
	  Pour acheter ventilateur adapté à votre système, nous vous recommandons d’utiliser la fonction de recherche du Numéro de série dans l’outil Composants pour votre Dell<tm/>. 
    Cela nous permettra d’identifier le type et la vitesse du processeur de votre système et de sélectionner les produits compatibles.
      </para>
	  <para>
       Veuillez noter que certains de nos produits de remplacement sont fournis sous forme de kits ou d’assemblages. 
       Ces kits peuvent contenir des pièces supplémentaires, requises pour l’installation ; elles sont répertoriées séparément en tant que « Composants » dans la section des points forts du produit, sur cette page. 
       Si un produit n’est pas vendu sous forme de kit ou d’assemblage, des pièces supplémentaires peuvent être nécessaires pour faciliter l’installation.
      </para>
     </product:longdesc>

	 <!-- Start of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->



    <product:highlights>


      <points>
	  
       <point>
	   Dissipe la chaleur de l’ordinateur.
	   </point>
	   
	   <point>
	   Maintient les limites de température de sécurité à l’intérieur du système.
	   </point>

     </points>

</product:highlights>

<!-- End of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->

	
	<!-- Start of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->
    <product:techspecs>
      <product:techspec id="1" name="Type d’appareil">
        ventilateur
      </product:techspec>
      
	    
    </product:techspecs>
    <!-- End of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->

  </generic:content>
</generic:root>