<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<generic:root xmlns="http://www.dell.com/thunder/content" xmlns:meta="http://www.dell.com/thunder/metaproperties" xmlns:generic="http://www.dell.com/thunder/generic" xmlns:product="http://www.dell.com/thunder/product">
  <generic:properties>
    <meta:title>Fan products </meta:title>
    <meta:date value="2024-9-9" />
    <meta:creator value="Norsyahirah"/>
    <meta:publisher value="SnP Operations Team" />
  </generic:properties>
  <generic:content>

    <product:name>
      <stringlookup ref="dellrefurbished" filter="'$(sku.type)' $in$ ['spare-parts']"/> Dell <textbox value="1U" id="5"/> πολύ ψηλά απόδοσης ανεμιστήρα για <textbox value="PowerEdge" id="2"/>, <dropdownlist id="customer-kit"/>
       </product:name>
	<product:longdesc>
      <para>
       Τα διάφορα εξαρτήματα ενός συστήματος υπολογιστή, όπως το chipset, η κάρτα γραφικών και ο σκληρός δίσκος μπορούν να παράγουν μεγάλη ποσότητα θερμότητας κατά τη λειτουργία. 
       Αυτή η μεγάλη ποσότητα θερμότητας ενδέχεται να είναι επιβλαβής για την ομαλή λειτουργία του συστήματος. οι ανεμιστήρες είναι υπεύθυνοι για τη διάχυση αυτής της θερμότητας και τη συντήρηση των ασφαλών ορίων θερμοκρασίας.
      </para>
	  <para>
       Ο πιο σημαντικός παράγοντας που καθορίζει την επιλογή διάταξης είναι ο τύπος του επεξεργαστή και η ταχύτητά του. 
       Οι διάφοροι επεξεργαστές έχουν διαφορετικές θερμοκρασίες λειτουργίας. Όσο υψηλότερη είναι η ταχύτητα του επεξεργαστή, τόσο καλύτερα πρέπει να είναι η ανεμιστήρας. 
       Ο τύπος του περιβλήματος είναι επίσης σημαντικός, εφόσον προσδιορίζει το περίβλημα και τη συμβατότητα με το σύστημα.
      </para>
	  <para>
       Για να αγοράσετε την κατάλληλη ανεμιστήρα για το σύστημά σας, συνιστούμε να χρησιμοποιήσετε τη λειτουργία αναζήτησης Ετικέτας εξυπηρέτησης στο εργαλείο εξαρτήματα Dell<tm/>. 
       Με αυτόν τον τρόπο θα μπορέσουμε να προσδιορίσουμε τον τύπο του επεξεργαστή και την ταχύτητα του συστήματός σας και να επιλέξουμε συμβατά προϊόντα για αυτό.
      </para>
	  <para>
       Λάβετε υπόψη ότι ορισμένα από τα προϊόντα αντικατάστασης που διαθέτουμε παρέχονται ως κιτ ή συναρμολογημένα. 
       Αυτά τα κιτ μπορεί να περιέχουν επιπλέον εξαρτήματα που απαιτούνται για την εγκατάσταση. 
       Τα εν λόγω εξαρτήματα θα εμφανίζονται ξεχωριστά ως 'Εξαρτήματα στοιχείων' στην ενότητα Βασικά πλεονεκτήματα αυτής της σελίδας. 
       Σε περίπτωση που ένα προϊόν δεν πωλείται ως κιτ ή συναρμολογημένο, ενδέχεται να απαιτεί συμπληρωματικά εξαρτήματα για τη διευκόλυνση της εγκατάστασης.
      </para>
     </product:longdesc>

	 <!-- Start of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->



    <product:highlights>


      <points>
	  
       <point>
	   Διαχέει τη θερμότητα του υπολογιστή
	   </point>
	   
	   <point>
	   Διατηρεί τα ασφαλή όρια θερμοκρασίας στο εσωτερικό του συστήματος
	   </point>

     </points>

</product:highlights>

<!-- End of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->

	
	<!-- Start of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->
    <product:techspecs>
      <product:techspec id="1" name="Τύπος συσκευής">
        ανεμιστήρ
      </product:techspec>
      
	    
    </product:techspecs>
    <!-- End of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->

  </generic:content>
</generic:root>