<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<generic:root xmlns="http://www.dell.com/thunder/content" xmlns:meta="http://www.dell.com/thunder/metaproperties" xmlns:generic="http://www.dell.com/thunder/generic" xmlns:product="http://www.dell.com/thunder/product">
  <generic:properties>
    <meta:title>Fan products </meta:title>
    <meta:date value="2024-9-9" />
    <meta:creator value="Norsyahirah"/>
    <meta:publisher value="SnP Operations Team" />
  </generic:properties>
  <generic:content>

    <product:name>
      <stringlookup ref="dellrefurbished" filter="'$(sku.type)' $in$ ['spare-parts']"/> Dell <textbox value="1U" id="5"/> molto ventole ad alte prestazioni per <textbox value="PowerEdge" id="2"/>, <dropdownlist id="customer-kit"/>
       </product:name>
	<product:longdesc>
      <para>
       I vari componenti di un computer, come il chipset, la scheda grafica e il disco rigido, possono produrre una notevole quantità di calore durante il funzionamento. 
       Questa notevole quantità di calore potrebbe compromettere il corretto funzionamento del sistema. 
       I le ventole servono a dissipare il calore e a mantenere la temperatura entro i limiti di sicurezza.
      </para>
	  <para>
       Il fattore più importante che determina la scelta di un assieme è il tipo di processore e la sua velocità. 
       Ciascun processore ha le proprie temperature di esercizio. 
       Maggiore è la velocità del processore, maggiori devono essere le prestazioni dei delle ventole. 
       Importante è inoltre il tipo di chassis, in quanto definisce l'alloggiamento dell'assieme compatibilità con il sistema.
      </para>
	  <para>
       Per acquistare la ventola più adatta per il sistema, si consiglia di utilizzare la funzione di ricerca del codice di matricola nello strumento Componenti per i sistemi Dell<tm/>. 
       In questo modo, sarà possibile individuare il tipo di processore e la velocità del sistema e scegliere compatibili.
      </para>
	  <para>
       Tenere presente che alcuni dei prodotti sostitutivi Dell vengono forniti come kit o assiemi. 
       Questi kit possono contenere parti aggiuntive richieste per l'installazione; tali parti verranno elencate separatamente come 'Parti del componente' nella sezione delle caratteristiche principali di questa pagina. 
       Nel caso in cui un prodotto non sia venduto come kit o assieme, potrebbe richiedere parti complementari per semplificare l'installazione.
      </para>
     </product:longdesc>

	 <!-- Start of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->



    <product:highlights>


      <points>
	  
       <point>
	   Dissipazione del calore del computer
	   </point>
	   
	   <point>
	   Mantenimento della temperatura entro i limiti di sicurezza all'interno del sistema
	   </point>

     </points>

</product:highlights>

<!-- End of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->

	
	<!-- Start of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->
    <product:techspecs>
      <product:techspec id="1" name="Tipo di dispositivo">
        ventole
      </product:techspec>
      
	    
    </product:techspecs>
    <!-- End of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->

  </generic:content>
</generic:root>