<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<generic:root xmlns="http://www.dell.com/thunder/content" xmlns:meta="http://www.dell.com/thunder/metaproperties" xmlns:generic="http://www.dell.com/thunder/generic" xmlns:product="http://www.dell.com/thunder/product">
  <generic:properties>
    <meta:title>Fan products </meta:title>
    <meta:date value="2024-9-9" />
    <meta:creator value="Norsyahirah"/>
    <meta:publisher value="SnP Operations Team" />
  </generic:properties>
  <generic:content>

    <product:name>
      <stringlookup ref="dellrefurbished" filter="'$(sku.type)' $in$ ['spare-parts']"/> Dell <textbox value="1U" id="5"/> Ventilador de muy alto rendimiento para <textbox value="PowerEdge" id="2"/>, <dropdownlist id="customer-kit"/>
       </product:name>
	<product:longdesc>
      <para>
       Los diversos componentes de un sistema informático, como el chipset, la tarjeta de gráficos y el disco duro, pueden producir una gran cantidad de calor mientras se encuentra en funcionamiento. 
       Esta gran cantidad de calor puede ser perjudicial para el correcto funcionamiento del sistema. 
       Los ventiladores son responsables de disipar este calor y de mantener los límites de temperatura segura.
      </para>
	  <para>
       El factor más importante que determina la selección de un conjunto de disipador de calor es el tipo de procesador y su velocidad. 
       Diferentes procesadores tienen diferentes temperaturas de funcionamiento. 
       Mientras más alta sea la velocidad del procesador, mejores deberán ser el ventilador. 
       El tipo de chasis también es importante ya que define de la compatibilidad con el sistema.
      </para>
	  <para>
       A fin de comprar el ventilador correctos para su sistema, le recomendamos que utilice la función Búsqueda de etiquetas de servicio en la herramienta Parts For Your Dell<tm/>. 
       Esto nos permitirá identificar el tipo de procesador y la velocidad de su sistema, además de seleccionar los productos compatibles.
      </para>
	  <para>
       Tenga en cuenta que algunos de nuestros productos de reemplazo se proporcionan como kits o ensamblajes. 
       Estos kits pueden contener piezas adicionales requeridas para la instalación; estas piezas se enumerarán de forma separada como 'Piezas de componentes' en la sección Características destacadas de esta página. 
       En el caso de que un producto no se venda como kit o ensamblaje, es posible que se requieran piezas complementarias para facilitar su instalación.
      </para>
     </product:longdesc>

	 <!-- Start of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->



    <product:highlights>


      <points>
	  
       <point>
	   Disipa el calor de una computadora
	   </point>
	   
	   <point>
	   Mantiene los límites de temperatura segura dentro del sistema
	   </point>

     </points>

</product:highlights>

<!-- End of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->

	
	<!-- Start of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->
    <product:techspecs>
      <product:techspec id="1" name="Tipo de dispositivo">
        ventiladore
      </product:techspec>
      
	    
    </product:techspecs>
    <!-- End of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->

  </generic:content>
</generic:root>