<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<generic:root xmlns="http://www.dell.com/thunder/content" xmlns:meta="http://www.dell.com/thunder/metaproperties" xmlns:generic="http://www.dell.com/thunder/generic" xmlns:product="http://www.dell.com/thunder/product">
  <generic:properties>
    <meta:title>Heatsinks and Thermalpaste</meta:title>
    <meta:date value="2024-5-24" />
    <meta:creator value="Norsyahirah"/>
    <meta:publisher value="SnP Operations Team" />
  </generic:properties>
  <generic:content>

    <product:name>
	  <stringlookup ref="dellrefurbished" filter="'$(sku.type)' $in$ ['spare-parts']"/> Dell Chladič pro <textbox value="180" id="1"/>W nebo méně procesoru<textbox value=", PowerEdge T360" id="2"/> <textbox value="Instaluje zákazník" id="3"/>
    </product:name>

    <product:longdesc>
      <para>
	  Různé komponenty počítače, například čipová sada, grafická karta nebo pevný disk, mohou při provozu vyzařovat velký objem tepla. Tento velký objem tepla může narušit řádné fungování počítače. Úkolem chladičů a ventilátorů je toto teplo pohltit a udržet bezpečný rozsah teplot.
	  </para>
	  <para>
	  Nejdůležitějšími faktory, které určují výběr sady chladiče, je typ procesoru a jeho rychlost. Různé procesory mají různé provozní teploty. Čím je rychlost procesoru vyšší, tím lepší musí být chladič a ventilátor. Typ procesoru rovněž určuje, jaký chladič je v daném případě vhodný. Důležitý je také druh šasi, protože určuje kryt sestavy chladiče a kompatibilitu s počítačem.
	  </para>
	  <para>
	  Chcete-li zakoupit správný chladič či ventilátor pro daný počítač, doporučujeme použít funkci hledání výrobního čísla v nástroji vyhledání dílů pro produkty Dell <tm/>. Ta nám umožní identifikovat typ procesoru a rychlost počítače a vybrat chladiče, které s nimi jsou kompatibilní.
	  </para>
	  <para>
	  Některé náhradní díly dodáváme jako sady nebo sestavy. Tyto sady mohou obsahovat další díly potřebné pro instalaci; takové díly budou uvedeny v části Hlavní položky jako samostatné položky typu Komponenta. Pokud výrobek neprodáváme jako sadu nebo sestavu, může pro snadnou instalaci vyžadovat další díly.
	  </para>
	  <para>
	    <stringlookup ref="warrantydetails" filter="'$(sku.type)' $in$ ['spare-parts']"/>
	  </para>
	</product:longdesc>

    <!-- Start of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->
    <product:highlights>
      <points>
        <point>
          Odvádí teplo počítače
        </point>
        <point>
          Udržuje v počítači bezpečný rozsah teplot
        </point>
      </points>
    </product:highlights>

    <!-- End of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->
    <!-- Start of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->
    <product:techspecs>
      <product:techspec id="1" name="Typ produktu">
		Chladič procesoru
      </product:techspec>
      <product:techspec id="2" name="Funkce">
		Odvod tepla a udržení bezpečného rozsahu teplot
      </product:techspec>
    </product:techspecs>
    <!-- End of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->

  </generic:content>
</generic:root>