<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<generic:root xmlns="http://www.dell.com/thunder/content" xmlns:meta="http://www.dell.com/thunder/metaproperties" xmlns:generic="http://www.dell.com/thunder/generic" xmlns:product="http://www.dell.com/thunder/product">
  <generic:properties>
    <meta:title>Heatsinks and Thermalpaste</meta:title>
    <meta:date value="2015-11-18" />
    <meta:creator value="Dzulhimi"/>
    <meta:publisher value="SnP Operations Team" />
  </generic:properties>
  <generic:content>

    <product:name>
	  <stringlookup ref="dellrefurbished" filter="'$(sku.type)' $in$ ['spare-parts']"/> <textbox value="PowerEdge C6520" id="1"/>  CPU Uitgebreid Heatsink<dropdownlist id="customer-kit"/>
    </product:name>

    <product:longdesc>
      <para>
	  De verschillende onderdelen van een systeem zoals de chipset, de grafische kaart en de harde schijf kunnen een grote hoeveelheid warmte produceren bij gebruik. Deze grote hoeveelheid warmte kan mogelijk schadelijk zijn voor een juiste werking van het systeem. De koelplaten en de ventilatoren zijn verantwoordelijk voor het afvoeren van deze warmte en het handhaven van veilige temperatuurlimieten.
	  </para>
	  <para>
	  De belangrijkste factor die de selectie van de samenstelling van de koelplaatmontage bepaalt is het processortype en de snelheid ervan. Verschillende processoren hebben verschillende gebruikstemperaturen. Hoe hoger de snelheid van de processor, hoe beter de koelplaat en de ventilator moeten zijn. Daarnaast bepaalt het type processor ook welke koelplaat erbij past. Het chassistype is ook belangrijk omdat dit de behuizing van de koelplaatmontage en de compatibiliteit met het systeem definieert.
	  </para>
	  <para>
	  Om de juiste koelplaat/ventilator voor uw systeem te kopen, raden we u aan de functie servicetag opzoeken in het hulpmiddel Onderdelen voor uw Dell product<tm/> te gebruiken. Hiermee kunnen wij het type processor en de snelheid van uw systeem bepalen en er compatibele producten voor de koelplaat voor selecteren.
	  </para>
	  <para>
	  Houd er rekening mee dat sommige van onze vervangende producten worden geleverd als kit of montage. Deze kits bevatten mogelijk extra onderdelen die vereist zijn voor installatie. Deze onderdelen worden afzonderlijk vermeld als 'Onderdelen' in het gedeelte Belangrijkste productkenmerken van deze pagina. Als een product niet wordt verkocht als kit of montage, zijn mogelijk extra onderdelen vereist voor installatiegemak.
	  </para>
	  <para>
	    <stringlookup ref="warrantydetails" filter="'$(sku.type)' $in$ ['spare-parts']"/>
	  </para>
	</product:longdesc>

    <!-- Start of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->
    <product:highlights>
      <points>
        <point>
          Voert de hitte van de computer af
        </point>
        <point>
          Handhaaft de veilige temperatuurlimieten binnen het systeem
        </point>
      </points>
    </product:highlights>

    <!-- End of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->
    <!-- Start of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->
    <product:techspecs>
      <product:techspec id="1" name="Type product">
		 CPU Uitgebreid Heatsink
      </product:techspec>
      <product:techspec id="2" name="Functies">
		Voert de warmte af/handhaaft de veilige temperatuurlimieten
      </product:techspec>
    </product:techspecs>
    <!-- End of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->

  </generic:content>
</generic:root>