<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<generic:root xmlns="http://www.dell.com/thunder/content" xmlns:meta="http://www.dell.com/thunder/metaproperties" xmlns:generic="http://www.dell.com/thunder/generic" xmlns:product="http://www.dell.com/thunder/product">
  <generic:properties>
    <meta:title>Heatsinks and Thermalpaste</meta:title>
    <meta:date value="2015-11-18" />
    <meta:creator value="Dzulhimi"/>
    <meta:publisher value="SnP Operations Team" />
  </generic:properties>
  <generic:content>

    <product:name>
	  <stringlookup ref="dellrefurbished" filter="'$(sku.type)' $in$ ['spare-parts']"/> <textbox value="PowerEdge C6520" id="1"/> CPU Rozszerzony Radiator<dropdownlist id="customer-kit"/>
    </product:name>

    <product:longdesc>
      <para>
	  Podzespoły systemu komputerowego, takie jak chipset, karta graficzna i dysk twardy, mogą podczas pracy wydzielać duże ilości ciepła. Może to negatywnie wpływać na prawidłowe działanie całego systemu. Radiatory i wentylatory służą do odprowadzania nadmiaru ciepła i utrzymywania bezpiecznej temperatury.
	  </para>
	  <para>
	  Najważniejszym czynnikiem decydującym o wyborze zespołu radiatora jest typ i szybkość procesora. Poszczególne procesory różnią się temperaturą działania. Wyższa częstotliwość taktowania wymaga lepszego radiatora i wentylatora. Ponadto typ procesora określa, jaki radiator należy wybrać. Ważny jest również rodzaj obudowy, ponieważ decyduje on o zgodności zespołu radiatora z systemem.
	  </para>
	  <para>
	  Aby zakupić odpowiedni radiator/wentylator do systemu, zalecamy skorzystanie z funkcji wyszukiwania kodów Service Tag w narzędziu Parts For Your Dell<tm/>. Umożliwi to zidentyfikowanie typu i szybkości procesora w systemie oraz wybranie zgodnego radiatora.
	  </para>
	  <para>
	  Należy pamiętać, że niektóre podzespoły zamienne są dostarczane w postaci zestawów. Mogą one zawierać dodatkowe części wymagane podczas instalacji. Części te są uwzględnione na oddzielnej liście podzespołów w sekcji najważniejszych informacji na tej stronie. Jeżeli produkt nie jest oferowany w postaci zestawu, może wymagać dodatkowych części w celu łatwiejszej instalacji.
	  </para>
	  <para>
	    <stringlookup ref="warrantydetails" filter="'$(sku.type)' $in$ ['spare-parts']"/>
	  </para>
	</product:longdesc>

    <!-- Start of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->
    <product:highlights>
      <points>
        <point>
          Skutecznie odprowadza ciepło z komputera
        </point>
        <point>
          Utrzymuje bezpieczną temperaturę wewnątrz systemu
        </point>
      </points>
    </product:highlights>

    <!-- End of Name & Value Columns (Harmony - Mass Upload Usage) -->
    <!-- Start of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->
    <product:techspecs>
      <product:techspec id="1" name="Rodzaj produktu">
		CPU Rozszerzony Radiator
      </product:techspec>
      <product:techspec id="2" name="Cechy i funkcje">
		Skutecznie odprowadza ciepło i utrzymuje bezpieczną temperaturę
      </product:techspec>
    </product:techspecs>
    <!-- End of Name & Value Columns (PIM - PRC Upload Usage) -->

  </generic:content>
</generic:root>